(唔關口德撚事) 觀塘道九龍灣強姦事件 疑點集中討論區 II

大家繼續討論

疑集討 I :

口德撚可以上一步 出返去先 唔該晒

皮已正
口德撚唔死返出去
你地冇足夠腦容量理解
要吠返去老母閪

條167 既毒撚 約左個PTGF ，出到黎條女唔撚比佢屌，齋同佢行街波邊都唔比佢掂。條仔唔撚順氣，一手搶左佢電話，帶左條女去天橋底，條女以為佢玩野所以無大叫，最後條仔話扑完野先比錢比電話，

點知扑撚完喇，條仔反口，唔比錢佢不特止，仲要脅佢話打比佢老豆老母聽話佢做雞，迫佢講提款卡密碼，呢個就係連登神探一直唔明點解個賊夠膽拎ATM既密碼既原因，因為個賊以為有痛腳捉住條女

咁最後條女番到屋企，諗諗下比人又食又拎好撚傻豬豬，但係又同唔到屋企人解釋同條仔既關係，就索性話比人強姦

而PtGf 最怕比朋友
家人
熟人知

入來研究研究
好多bug

巴打思路好清晰

LM

謎底已經解開

原來1001左

事主當日行程, 鳩蹹定報紙佬果啲先?
事主供詞, 單方面指控=証據?
失去財物=佢話俾人搶, OK
驗身結果係邊?

大家都係分析下d事, 唔洗叫人食屎既

係啊紋身妹

通常都會話通緝犯1.6 1.7 1.8 最多咪1.75。點解今次會咁準確講1.67

得一個可能PtGf 約出黎咪講高度

仲有一個可能係同佢差唔多高

巴打你咁先入為主左就唔岩
呢個係第2條線
但唔係事實(一日未公開真相前)
呢個版本係假設女事主係PTGF再諗出來
而PTGF發展 亦唔一定跟足一樣
但呢個版本係呢幾小時入面
比較有價值既版本

點解會sure 167 CM ? 答案呼之欲出

但如果條女真係ptgf
佢地ig聯絡 應該有留低電話號碼掛

差唔多都唔會咁sure 167 啦 講都明差唔多 一定有偏差

兩個可能 一個就係事前知道身高 可以係對方講 又或者係好熟 事前識得or ptgf

2 講過好多次 事主憑記憶同印象提供資料 例如身高差幾多比警方 警方再推論出身高

以上兩點都唔能夠確定係唔係假案

嘩 屌你目擊成件事黎嫁??

去到暗角嘅地方就聲稱有刀繼而強姦女事主並且威脅女事主交出ATM密碼。
唔會咁快 應該會有小插曲
高潮起跌都唔會秒露狼臉啦

Yes 同警犬講差唔多高
直接用條女個高度

ptgf 唔係會要求睇相揀客咩 利申:唔熟ptgf d野

推到咁快

(如果係識嘅）你會唔會記低你一個唔熟嘅人嘅tel, 更何況部電話冇左，如果真係ptgf嘅話，ig都應該有留底除非個犯del左啲message

所以我都係覺得我第二次推斷合理啲

因為無左部手機??
女事主落口供唔全面???

唔知

咁又岩 如果係佢恩客
直情有聯絡方式搵到個強姦犯
但依家直情係邊個都答唔到

支持討論
口德邨邨民食撚屎啦

又係你啊梁國雄議員

其實條女講既野唔可以信哂住, 呢個版本有唔少地方同條女講既野幾似, 而又解釋到唔少疑點, 但係個前設冇咁易proof到, 所以大家參考下就算啦

第二個版本應該係拎刀脅持

有電話又如何?
你都識講ptgf
爆左出黎咪俾人知佢做雞

咁如果條女根本就唔係ptgf呢？

Hi

口德撚我屌晒你全家女人

預埋我

個4粒鐘即係扑野同糾纏條女

1. 真係比人強姦 但係就目前報章報導 唔完整

2. 有隱瞞 or 講大話

擺到明早有預謀引女事主係鐵閘後邊姦劫
啦！邊有可能無鎖果到一早俾條友爆咗鎖
重要近排都係呢個位附近蒲頭 還有cctv都
影到！

如果條女真係做PTGF都唔會同人講佢有做啦
所以呢個版本, 條女係蠢唔哂

所以我覺得同女事主相熟呢個可能好低

如果真係女仔老作
22歲女醒到咁
我真係覺得佢好勁

「嗄...嗄...好正丫...好正丫...」阿Ken都好似好興奮咁...

喺我淫洞裏面既巨棒...好似越黎越硬…越黎越粗...越黎越長...

“啪...啪...啪...啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”阿Ken仲要加快速度...

『呀～呀～呀～呀呀呀！』我摸住阿Ken胸前兩塊胸肌...淫叫起上黎...我好想Ken 哥俾翻部電話我

係唔係全身都係肌肉既男人...條巨棒都特別硬D？特別粗D？

阿Ken唔係嗰D一舊二舊肌肉凸晒出黎既筋肉人…不過就係鋼條形嗰種...

好有線條...好健碩...仲有古銅色既肌膚...睇落就更加結實...
『嗯...嗯...好粗...好粗丫～阿Ken...阿Ken...呀～』相對比較嬌小既我就被壓喺沙地上搖下搖下...

除左有結實既肌肉...阿Ken仲要有167既身高...
佢用電線綁住我隻手再用布蒙住我對眼
每次插到最深最入...都插到頂住頂住...頂到入晒...入晒...仲要塞到我個淫洞滿滿咁...脹脹咁..
好彩既係我夠濕...
不過...我又唔放心...
阿Ken...後來完事後用佢袋既屈神士蒸餾水
幫我沖一沖 佢你額頭錫左我一淡叫我乖乖翻屋企
唔好同人講

我有一個更癲嘅說法
會唔會係個犯同個女仔因為一啲app認識
我當skout啦吓
個犯本身就奇貌不揚
所以skout就用假相
之後諗住約個女嘅出街
出到嚟個女可能唔受佢
令到個犯懷恨在心
燃起報復嘅計劃
個男仔就再開多個skout去add條女
條女就中左圈
個犯就可能又話見面
條女同佢講話佢放工嚟觀塘道九龍灣站接佢
之後個犯就展開佢嘅復仇大計
大家點睇

利申：中文4 sor for 1999

小二！！！！！！
花生！！！！！
口德撚開始潛水

咁就要睇下對話內容係咩啦

ig dm 好似可以del message 令對方之後睇唔到

Ok 此post 已完

會唔會一開始個隱蔽位唔係攞黎打算強姦，只係用作搶完野藏身唔俾事主發現用?

但事主真係追到佢，所以就先用隨地有的野縛起佢，再睇到銀包有ATM卡咪問埋密碼，之後突然色心起，整暈左事主，就強埋，事後求其用水就當清洗証據。

呢個可能係而家條女個版本既犯罪動機, 不過個過程就唔知係咪同條女講既一樣啦

呢個FF得滯
其實証明女事主做兼職放工 搵到間公司
做ptgf呢個point 好難証實

第一條線

玩skout唔一定係ptgf喎

我唔知咦家啲APP雞有幾淫亂，
係我個年代用APP第一次約條女肯定唔會約凌晨十二點

想像力好豐富

我知到 咁証實到佢真係放工的話

我覺得你作埋段咁故就過份咗啲喎
仲係理性討論？

都唔係話口唔口德, 暫時都係開放式討論, 有冇人可以俾啲證據睇睇? 我睇黎睇去都係啲報紙佬聽消息再老作, 份份啲細節位都唔同

我姐係講緊阿媽係女人
女人就係呀媽？呢個道理
仲未明呀

如果係咁條女完全無需要作故仔

報章指 強果陣 女事主有意識 但之後暈左

係果到難啲拎刀脅持

可能條女過程仲淫，邊個會知
本身都唔係處女都一定識享受性愛

若果個女仔係ptgf，所以作故既推論合理，不過要注意，即使經過唔同，個女仔作假，若果個女仔唔想畀人上但個犯照上左（例如有d只係包行街食飯），情理法理上都係強姦，即使自願搞，但事後唔畀錢個交易唔完全，法理上都係強姦但情理上就雞都唔係任搞，亂黎都叫強姦

另外，關於果個ptgf ig，有人講左呢點未個唔開心想搵人陪status係5月8日凌晨5點幾，但強姦案係5月7日凌晨發生，若果佢講過啱啱發生唔開心既事之類咁好大機會係假冒。
因為果陣好多人都抽緊黑警ha水，好多人會將強姦案個時間搞錯，但疑犯同事主唔會，所以若果係時間呢個位有破綻，個
ac可能只係有其他女仔想博出位冒認事主連係個犯精心策劃屈個女仔可能性都無，因為個犯都無可能搞錯日期

痴撚線
理性討論到條女淫唔淫享唔享受性愛onlun9

其實有好多資料都未知/公佈，例如條女係返咩工？放工準備搭咩返屋企？唔好認定條女係ptgf

咁可能係強強下暈左，不過我想指出個隱蔽位係有預謀但唔係用作女用，只係事情發展。

因為我唔太相信有預謀女的人會用水就當清潔完

報章搵到當事人做訪問, 偷睇到口供, 定係有猶太人賣資料俾佢地呀?
睇得多報章都幾易炒車

會唔會強姦係假

條女同條仔之間有糾紛（e.g條仔想問條女拎錢）

條仔因爲需要錢所以搶走部手機，女追上去。條仔求條女俾錢佢但失敗，最後聲稱自己有刀逼個女仔講出ATM帳號密碼。

個女仔為免再俾條仔纏最後決定指出條仔強姦佢

--——————————————

見到有人話搵到條女係PTGF，而假設呢個係正確嘅，咁就可以推斷到疑犯又食又拎。

疑犯知道女事主係PTGF。憑followers/IG持有人post果啲「感謝Post」推斷到女事主大概收入，加上犯人對女事主呢位PTGF有興趣。

所以約女事主出嚟，先搶電話引女事主去疑犯計劃好的事發地點，並聲稱有刀企圖令女事主不敢求救，繼而強姦並且威脅女事主講出ATM密碼

但前設係女事主係PTGF為真

Or再補返巴打話條女唔想人知自己做PTGF所以就咁扑完就屈疑犯強姦

四小時 真係幾秒空檔期 大聲叫救命既機會都無？

仲有 東x 寫到蒙眼 咁女事主接收訊息既感觀應該會集中晒係個耳到
聽到外面有聲（唔理係咪人先啦） 都可以大叫救命掛

真係好奇怪

果條仆街又食又拎先比人告姐，如果屌得佢爽又無搶電話可能無事

點睇條女都唔係處啦 話唔頂本身講好唔中出 後尾男反口 先話佢老強

離左題

香港人未冷漠到叫救命都無人理

話說條女有無男朋友 有可能男朋友方面
這方面資料未流出

你都block班友啦 上面果幾個返成人台啦屌你

sorry其實都係9up下
你地繼續

照道理女事主係ptgf應該好清楚見到犯人嘅樣同埋特徵 再加上有報導話有cctv影到 理論上應該好快捉到

返工都可以做ptgf嫁話明pt

謎底呼之欲出

柯南係邊度,等我關西關東名偵探黎查案

有幾多人比人槍野時，會追返一個聲稱有武器(e.g刀)既賊?
有會有幾多女士會咁做?
而有保護意識既都會同有武器既賊人保持距離，
但個女仔憑咩可以追到賊之餘，又可以唔理把刀?
講唔通

咩叫點睇條女唔係處？
有證據？唔通唔係處就應該俾人強姦？

係

Agger

我估如果我係女，
有人話有刀，我叫會吉我幾刀既話，我寧願比佢姦都唔會出聲
反正女人都係雞，比人姦只係有錢收同無錢收既分別

說好的理性呢

會唔會搵野塞左口/用手撳實左

什至嚇到唔識反應？

你地唔叫推理 叫改版
成件事 應該係 野戰play

個男 應該住九龍灣 睇中個個暗角好耐
之後約 佢出黎 ， D女中意 叉住電聽住歌 等人
所以有電話線 綁人 繼而 由隧道行過去
所以有乜鬼天橋追逐 , 去到暗角 完事後 唔俾錢 再打劫 .

其實 公眾地方 太多不穩定因素
唔係預計老強 真係唔會突然話想強就就地強
公眾地方喎

極有可能佢自願，本身唔係處啦都
不過又on99報警

好似話追到佢果陣先講有刀
男定女畀人搶野會一路追一路大叫搵人幫手好正常

馬德鐘嚟 差在冇搞出人命

會唔會個女嘅係係保持一定距離嘅情況下追？
因為條友武器，條女唔敢追咁貼
但又因為部電話都好重要
先至會有追住條友嘅情況出現？

搶果時無話有刀，條女番到去暗位比個賊伏，捉住話有刀，大嗌就吉你

咁得唔得啊，收皮啦關東偵探

無錯！

唔係話去到準備強姦先話亮刀？

sorry太多資料 我有d亂

根本勞資糾紛

救命！

仲未有條女嘅圖？

on9見你前幾版都好似幾理性
依家直程係一口咬定條女係雞
block得啦阻撚住哂個討論

疑似！FF住先

其實真係唔好睇少女性果種危機處理感

假膠下姐 香港人 放鬆下啦

但如果唔係ptgf 只係犯人隨機找目標 咁條女就較難認清佢輪廓 因為接觸時間短而且強姦期間太黑根本睇唔清樣

打個list好唔好

好似唔靚，咁真係幫唔落了
靚女我都會罵個男人辣手摧花

係 好似過晒火

一陣真係勞資糾紛咁點

咁你地同口德撚有咩分別
理性討論就唔應該有情感去影響判斷
條女係雞同佢好爽都唔係天馬行空既想法

都係扮下假膠姐 但都有可能係PTGF

成仵事就係咁

咁咪條女講大話囉
唔止連登炒東方毒果都要攬埋一舊呀

勞資糾紛只係其中一個情況，我覺得PTGF既過程幾合理, 不過前設要係PTGF, 咁呢方面我地冇足夠證據, 所以你當我地FF先

另外, 條女既口供都要有證據證實到先, 暫時我未見到有任何證據, 只係得個開放式故仔

一陣又俾人話唔理性要block

根本好大機會勞資糾紛，方向出哂啦
唔好再無視啦，條友3萬蚊過夜，雞黎嫁咋

所以其實我都想知佢返果個兼職 有冇同事可以作供

不過我都想知究竟各大報章既報導同事主既'口供'有冇出入

追果時都未話有刀(報紙講)
係追到暗角位先知道有刀 呢個位正常反應會即走
點解條女無走到 可能係好似報紙所講 被要脅住

啱啱睇左am730 啲圖
唔知可唔可以解釋到個地方問題呢

其實好有可能係佢條仔

都話如果相熟就捉左啦 同通緝緊啦

係佢條仔就直接認到??

好肯定 兩邊認識

捉左女痛腳 女唔會爆 明未啊

咁條女點解要隱瞞先

咁仲唔拉人係等d咩

係咁嘅條女就唔會報警啦大佬
佢唔係唔知猶差唔會查下化？

捉咩痛腳先 捉痛腳就唔去報警啦

認同，巴打既推斷十分合理

個位好近有巴士站行人路但超黑，
夜晚單憑視覺的確留意唔到入邊有人，
但若果有聲巴士站果邊係應該聽到，
所以係咪塞住口/唔敢出聲好重要

我係咁諗

其實夜晚有行過呢條路既巴打會唔會好似我咁唔會去留意入面?

如果係佢條仔，警察早就拉左人，唔會用左一日都無功而還，所以應該唔係熟人

一諗就知啦

唔好咁啦你地 FF都諗下先啦 講到好似事主咁

比人捉到痛腳仲要報驚
咁條女真係英勇喇

會唔會條女關係複雜，有十幾個sp
一時之間好難確認邊個經手人係疑犯
畢竟有可能個西有幾篤精

我估佢既意思係做ptgf同埋個atm pw既痛腳 ?

一定要捉到 ？ 咁大單野 因為佢同家人可能只係家姐講左 ， 而家佢地可能私下解決緊

應該係亮刀 脅持 扎手 禁錮 蒙眼 老強 老劫 迫PW 清洗 再閃人

雞蟲同雞 佢會傳你係臭西 咁咪痛腳

咁報警做乜 條女想藉警方捉個犯? 捉到咪有係爆

純粹亂猜
會唔會部電話入面有嫌疑人要既東西 所以要搶
女人唔知 之後嫌疑人電話到手 一時興起再強姦

真心唔會 如果唔係發生呢件事 都唔知行到入去

都係一個可能性嚟

好撚污糟 點屌得落

如果係第一條線, 應該係條友搶完電話入左去, 之後條女追入去既時候就俾條友聲稱用刀威脅

住左九龍灣廿年，都唔知有個咁既位入到去，裡面係咁既

橋底仲有露宿者

口供唔全面唔合作唔指出 警方都好難捉人
新聞廣泛報導 警方宜家一舉一動都好大影響

差唔多架啦 兩條線 是旦一條

強烈建議警方 追蹤 女事者

啲草呢個位唔算好密喎

呢個我唔知啦 可以係啲地盤用黎放垃圾

如果個女真係做雞，真係解釋晒
至於點解會推斷條女做雞，就因為上面ptgf 相同埋成單案有太多不合理地方，但條女係雞就所有不合理都成為合理

我估係之前有人骨埋開始有人留意到呢類有鐵絲網圍住既地方, 可能有唔少都係可以入到去, 因為有時真係見到露宿者既物件係入面

可能尋晚唔係到 冇目擊

如果個賊已經轉左死角/暗角，都會提高警覺
退一步講，
一位女士憑咩可以從一位成年男士搶返部電話返黎而可以相安無事?
點諗都係女士蝕底同搶返黎既機會微乎其微

唔會啦 你咁講即係當左條女係PTGF
咁佢接邊個客 應該好清楚嫁
但巴打你好似已經當左人地係PTGF咁

見到唔敢講，都有可能

條友應該現場踩過線，有機會跟過女事主
不過報紙寫條仆街由零晨姦至5點大拿拿5個鐘真係痴撚線

朝早要望望到既，夜晚無燈光

依家事主係邊個都未知，如果知道係邊個嘅話都可能會有人上嚟連/舊登爆料啦係咪先

我好想知係咪真係搞咗咁耐

關於呢個ptgf ig，有人講左呢點未個唔開心status係5月8日凌晨5點幾，但強姦案係5月7日凌晨發生，若果佢講過啱啱發生唔開心既事之類咁好大機會係假冒。
因為果陣好多人都抽緊黑警ha水，好多人會將強姦案個時間搞錯，但疑犯同事主唔會，所以若果係時間呢個位有破綻，個
ac可能只係有其他女仔想博出位冒認事主連係個犯精心策劃屈個女仔可能性都無，因為個犯都無可能搞錯日期

啱啱明報出左新料個ac假既機會大增

遭姦劫大專女生，22歲，清醒由救護車送院接受檢驗，需留院觀察。

個女仔仲係醫院，當然醫院可以上到ig，但真係仲接到客當然亦可以book定出院後既生意，但呢個可能性越黎越低

夜晚如果有人訓左係入面地下，出面真係乜都睇唔到

我都估係ptgf勞資糾紛

其實KEEP住大叫打劫 香港人真係唔會無反應,我打死都唔信香港人咁無情

估情仇報復

爆左出黎佢仲點搵男朋友

係咁 比人姦完仲接客

有啊，不過我初時係估個帳係條仔搞

所以就有第二條線出現, 大聲D, KEEP住大叫, 我諗MTR應該都聽到既, 以上只係假設, 勿屌

如果係就買兇啦

跟返第一條線
如果個犯唔係做左幾次場地檢測 確保無人 可以動手 老強果陣真係好易出事

第一條線落既話 個犯真係做晒預備 唔係話突然想強就強

(要落地獄)

不如我整理下
Road 1 PTGF 勞資糾紛
Road 2 偷佢電話引佢入隱蔽位老強
Road 3 條女痴線 由頭到尾自編自導自演（加上真係到今日都冇目擊者同埋其他線索） （唔係派膠但好多外國真人真事都係咁）愈癡線嘅人越容易做到細節位密不透風 愈難破案
我地集中討論呢3 條線

要脅緊出唔到聲正常 加上隔離大馬路
真係會比較嘈

如果真係咁 就唔駛諗咁多野 亦無咁爭議性
因為案發到目前為止 成件事都好耐人尋味

集中

仲話四個鐘點解唔大叫既無睇新聞定文盲

有刀啊！

唔理你覺得真係有刀亮出，定係嚇條女話有刀，

起碼條女個故事係個賊有刀所以脅持唔敢叫啊

大家好似都忽略左果四定五個鐘

純粹估
有可能架
搵人做 搶電話拎入面資料
點知果個人犯埋強姦

明報話條女有大聲呼叫 唔通真係冇人聽到 見到

到現時 所謂既男犯人 有大概年齡未???
個個都話人係毒撚, 會唔會係霉叔??

咁撚癲 靜到咁

唔係30咩

寧願比人殺死 都唔想比人姦
一世陰影

之前有人代入左Av情節話可能底褲塞口

你個名

30歲 167 戴眼鏡

方向報話 ，條女比人姦完，暈左，醒番在五六點咁上下自行鬆綁走人
毒果話，條女比人姦完，條仔留係度傾計，傾到五點幫條女鬆綁走人

點解咁耐都冇人講road 3 road 3 可以解釋曬成件事

1.呢個位太近樓梯 你唔會確保樓梯無人使用
2.呢個位太近行人路 你唔會確保無人經過

D掙扎聲好入耳 特別係深夜 就好似老鼠/貓經過花叢一樣 D聲好入耳 (地盤沙地亦能作聲)
你唔好同我講個犯唔識UN / 個女事主唔識作些微反抗

邊有人咁on9 姦完仲要傾陣計先走

個事主仲係醫院 咁我覺得個IG真係冒認事主

幾篇新聞都係講約1.67米

重點

呢4個幾鐘又係好關鍵
犯人4個幾鐘都係到??
定老強完走左女事主暈完醒發覺過左4個幾鐘??

咁時間方面 其實女事主自己都好清楚

心水清

強姦完人再同佢講我姦得你好爽
個犯無咁痴線掛

某報就話聊天 另一份報又話女仔暈左幾個鐘

仲有邊到講疑犯幫女仔鬆綁 唔係淨係話用樽裝水洗下體咩

敢果度姦人都非常人啦，傾計好出奇咩

根本啲報紙都報到1999咁

其實road 3我一早講過, 但係一講road 3就冇野可以再ff
或者其實有搶野, 但係冇老強, 我亦都有諗過會唔會搶野同老強係兩個人

咩都有可能

唔係無理嘅

HK01： 兩人在橋底共處5小時，疑人才替女事主鬆綁並逃去無蹤。

頭條：劫匪繼而將事主拖往附近的草叢強姦。施暴後綁起女事主，以水清洗其下體，以圖毀滅證據，之後袋走搶來的手機及銀行卡後逃之夭夭。女事幾經掙扎鬆綁後，至清晨5時40分才逃脫

730 ： 該名男子完事後，取走女事主手機、銀包和信用卡等財物，據指，女事主至昨清晨5時鬆綁離開，她返家後向家人透露事件，至6時報警求助

可能問佢野查家宅，藉此威脅佢等佢唔敢報驚

直至清晨接近5時，這名淫賊取來清水清洗事主身體，企圖毀滅證據，並替她鬆綁及整理衣物後，始拿着事主的手機及銀行卡逃去。
(毒果)

其實正常都係知道搶唔返
如果條女真係為追賊而入去鐵絲網入面暗角 真係好大膽加智障
所以我覺得合理小小係追到天橋個邊條仔用刀要脅條女入去暗角 同要求條女合作收聲

唔通 搶完野傾計咩 好唔合理 一傾仲要四個幾鐘

1 跟 2 巴打你亂左

明報:匪徒趁四下無人向女生施暴，事後更用水清洗女生身體企圖毁滅證據。至本周日清晨5時許，匪徒始鬆綁釋放女生及逃去，女受驚趕返寓所通知家人報警，由救護車送院檢驗

其實個犯好有可能番左大陸㩒錢

加多條Path 買兇復仇

愈描愈黑
相當精彩

邊到有講蒙眼

冇蒙眼 姐係事主見到佢個樣咖喇

兇手

其中最少有一份報紙有講

好多版本

我都想知邊到講蒙眼
唔通...你就係....

東方:女生追近百米落樓梯至觀塘道地面，即遭男子亮刀指嚇不要求救，並威逼她說出銀行卡密碼，她拒絕透露密碼，復被拖入花槽後的行人天橋底圍網內，用電腦USB線綁其雙手，再將其雙眼蒙起。

東方有講

無錯 最可疑唔係4個鐘
而係條女追賊個段路 係好大機會有人見到
點解無人幫？或者未岀現證人？

有啲女仔真係好易嚇 唔係個個咁大膽比刀指住/比人恐嚇 仲會敢叫

太多資料都唔怪得大家 我自己都比啲報章內容搞到好亂

咁多份報道主要分咗做兩種 一個就係犯人幫條女鬆綁 搞/傾成5粒鐘 另一個就係搞完就走條女自己鬆綁

怕事既女士 唔一定等於唔識反抗嫁 巴打
有刀脅持 但未貼到身果時唔等於唔會走 / 唔識反抗
呢個位真係好矛盾
犯亮刀 真係可以轉頭邊走邊大叫

去返第2條線(PTGF)
個犯女事主識 佢EE哦哦 半拉半推帶女事主去到橋下 之後提出要求 迫女事主做佢唔想做既事
再亮刀加強威迫性同再次提出要求 咁女事主先係被迫情況下默默受辱(可能)
之後完事犯人再加上諷刺 令女事主忍無可忍 在回家路上決定斬欖 報警求助

唔該晒
我見其他新聞冇講蒙眼依part但又講佢嚇到暈左覺得好奇怪

呢度個個180高架戇鳩，點搵個167 毒撚啊

係報章佬 定 女事主表示??

年齡又咁含糊 身高又出奇地明確
真係得啖笑

先唔好理之前既事 當之前既野有發生 講番個4個鐘可能係女事主唔開心搵左d朋友出黎開解自己 點知連d朋友都上埋佢 所以佢唔肯驗身

咁條女一係唔反抗，一係反抗
咁啱撞正呢條唔反抗，怕死，怕刀，咁點成為疑點啊，又點唔合理法

有份報紙係話條女追到落去 個犯係埋伏佢
姐係突然間衝岀黎 條女亦有可能反應唔切 個犯已經貼身

所以真係望各位巴打唔好睇少現今女人
有D真係願死不屈

當然 賣身賺錢既比比皆是
但唔可以話所有港女都係果從事味野
大把女士們睇自己人格+情操 睇得好重

點解30就含糊呢

正常男跑得快過女 周圍冇人嘅情況佢點走都走唔甩
唔反抗都合理

真係A餐同B餐

遭姦劫大專女生，22歲，清醒由救護車送院接受檢驗，需留院觀察。（明報）

應該無唔肯驗身

P3 基本上可以係R2發展落去

上面整合仲有3-4份報紙

30 歲 167cm 黑色眼鏡 中等身材 周街都係喎 仲要咩証據都冇 得條女既口述

其實唔肯驗身呢個講法係未經證實
而且有巴打話 係驗左身警方先會公布強姦案

有巴打上一個POST提到
真係有犯為左滿足自己成就感
作出任常正常人都諗唔到既行為出黎

呢點我都駁唔到

連描述樣同輪廓都冇

個強姦犯咁撚痴線姦完仲賽後檢討

第二個可能性：
條167 既毒撚 約左個PTGF/約炮/雞(whatever)，總之係收錢扑野 ，出到條仔精蟲上腦話不如即刻係附近執一劑，條女話ok。咁就去左個個叫做冇咩人行嘅地方。

點知扑完喇，條女話打野戰要加錢，條仔唔肯(whatever)，總之係傾左4粒鐘都傾唔掂數，條女話影左佢相，要佢上網（匿名地po）話佢叫雞唔比錢，條仔就搶佢電話，仲要脅佢話打比佢老豆老母聽話佢做雞，迫佢講提款卡密碼，呢個就係連登神探一直唔明點解個賊夠膽拎ATM既密碼既原因，因為個賊以為有痛腳捉住條女

咁最後條女番到屋企，諗諗下比人又食又拎好撚傻豬豬，但係又同唔到屋企人解釋同條仔既關係，就索性話比人強姦

睇樣會睇到幾多歲

係而家呢個雞全部都係雞既風氣下，
認清有女仔都係可殺不可辱係好重要

劣質FF

成程都唔驚事發先好野

傾4粒鐘數

就算佢係ptgf都唔代表佢可以比人姦既

冇人話佢可以比人姦 除左啲假膠同埋啲低質留言

宜家係想扮金田一 根據各大報章既報導 去了解件案既所謂疑點

咁你有咩高見？

唔通真係搞成4粒鐘？

東x

做雞係預左同人搞野，姐係搞緊個時係你情我願，唔比錢姐係食霸王餐，唔係強姦。

其實可能係得寸進尺，條友見條女驚驚青青咁，咪由搶野變強姦囉，見條女反正唔敢出聲反抗，再進一步咪用言語再侵犯條女 從需得到滿足感

相反條女就以為過左最好求救既機會，慢慢變到唔再反抗，一開始唔叫，姦緊唔叫，反正都完事咪放棄囉

btw 樓主下個post個標題應該要改改

(嚴禁口德居民同假膠低質捏造, 二次傷害) 強姦案疑點理性討論

好長

你二創左我打果段野之後問番我有咩高見

驚都追賊？

公佈咩形式立案未

嘩 想像力好豐富

cls

我唔係女，唔可以完全代入，不過比人搶左，無危險意識追好正常
之後比條仔伏，捉住再話有刀，叫就吉佢

有ptgf只行街食飯唔預人搞既，
預人搞亦唔代表今次受，
呢個情況下硬上法理情理都係強姦
再者上面ig越黎越多錯位

佢上網講兩句姐
真果時佢係咁先算啦

華生

直接嚴禁口德&口臭咪得

合理辯護唔係口德，
合理質疑唔係口臭

其實有無人諗過如果係女性被強姦，會係一個磨滅唔到嘅陰影？
講返正題，雖然疑點係多，但若果成件事係虛構，咁個事發地點個位咁隱蔽，無端端好難揾出嚟，咁啱有鐵網，又咁啱少人留意個位置，又咁啱係無鎖入到去，如果要作故仔真係要做定research先作得出個地點。

利申 本人9up當秘笈

警方列作強姦及行劫案處理

做ptgf比人強姦唔多信
我寧願信ptgf做完生意比人偷電話就屈人強姦

思路唔正確啵
你咁 對R1/ R2 既女事主都好唔公平

如果有把刀放我條頸，我諗我比人雞姦都唔敢叫出聲

利申：我有朋友比熟人強姦過
好慘
不過控制唔到自己幻想過程既慾望

話姦足4 5個鐘個d係咪青頭黎?
扑足4 5 個鐘av男優都唔撚得啦戇鳩

咁唔係扑足4 5 個鐘佢陪佢坐到4 5 點先走呀?
姦完走撚左啦
仲坐係度等你捉咩

咁要跟R1 既走向
R1 女事主受侵 無疑全港皆怒
但個犯罪經過點解可以咁離奇

咁佢係享受定係折磨？

我特登抄番你段嘢係有原因，因為搶嘢個到好唔合理，搶嘢唔大叫已經好唔合理，仲要追著都唔大叫仲唔合理

佢實話折磨的，但係佢之後變到好濫好隨便
我懷疑佢一半自甘墮落一半就比人開發左

假設好夜+周圍冇路人
賊人跑得快+大力過女事主
成件事好合理

女事主比人搶手機 > 女事主追賊人 > 比賊人強行拉入鐵絲圍欄內 > 蒙眼綁手 > 快手強姦+嚇暈女事主 > 賊人離去 > 女事主醒左自行離開

所以女事主講嘅時間係主要疑點

毒果個版本根本on9
直至清晨接近5時，這名淫賊取來清水清洗事主身體，企圖毀滅證據，並替她鬆綁及整理衣物後，始拿着事主的手機及銀行卡逃去。

同佢傾4個鐘計仲幫佢鬆埋綁，女事主直接跑出去搵路人幫手報警都得啦

無錯 沿路喊仲要無人理
唔似會係香港發生囉
所以成個R1 線 真係諗到頭都痕

毒果當左人地做雞 下半part

自行鬆到綁既= 本來綁唔實= 有可能逃脫

唔敢肯定係口供上嘅bug定係報紙嘅bug，只係覺得有啲嘢好難無中生有，正如疑點都係因為咁而產生，時地人三點，地點係比較實質嘅嘢，如果件事係作嘅，咁個地點係最難揾，要揾到符合故事情節嘅發展，真係比較需要時間同心機。

個人觀點，錯嘅話勿屌太狠

唔係事主，好難明白佢地諗咩，但我比較覺得佢心理上已經有缺口，要睇下醫生先

總知1240左右尾班車高峰期
再假設無人就去食屎

外表如何?有冇告鳩個FD

平時行開果到既人都會見到果個位，係唔知冇鎖o者

你呢個版本就係東方 其實有一部份報紙係話犯人幫佢鬆綁 但只係得東方話有蒙眼同暈咗

我覺得有個疑點就係個犯搵野縛住個女仔時點解個女仔唔走？

無論個犯摷條充電線定係摷到準備縛佢，過程中應該都要放低把刀，因為冇可能一手拎住把刀之後單手縛野，換然之其實個女仔係有機會逃走

冇任何驗身報告資料下 冇結論

但條女有大聲呼叫架喎 仲要俾人強拖入去 除咗冇人依個解釋 都諗唔到點解冇人幫

用一隻手掩口 一隻手捉住個女對手 再用另一隻手拎線綁手咪得囉

12點半觀塘道條天橋冇人我切啊

三隻手 ?

我知 所以係唔合理

再用埋剩番隻手拎刀 如果唔係個女會走
用下腦啦

所以咪話好有疑點
唔知點解有人話好可憐叫人唔好討論

班連登神探仲捉撚住唔驗身呢個FF出黎既疑點真係好撚突破盲點呀

講得好!!!

班口德撚連懷疑下都唔比, 仲專制過共產黨

你個版本係約到出嚟先話唔仆，咁夜媽媽約出嚟唔扑做咩先？咁假設約出嚟條女真係話唔扑，條仔想引條女去個暗d嘅地方，佢可以口講話齋行，再行到去附近先再硬上都得啦，搶條女手槍做乜先？

我講緊係俾人搶同條女追賊個陣呼叫

條女好似係搶野有叫到，但到姦嗰下俾人兇到唔敢出聲

個人認為正常都未必出聲嘅，因為啲犯最怕受害人嘈，一嘈就未必姦咁簡單

真。痴線佬

追得上去 應該唔會怕刀
又冇囉刀出黎

個人覺得最合理係東方版本
女事主有知覺嘅情況下犯人幫佢鬆綁一定有啲不可告人嘅祕密

單野咁大鍋
實有幾個目擊證人見佢到偷野呼叫掛

解決左啦 唔係咩手

好多連登幹探

估計流浪漢先會瞓天橋底啫

痴撚線 仲話理性討論
頭幾頁 仲要連甜故都作埋出黎
跟住講多兩講 就話全部女人唔係處既就係雞
Onlun99

呢期啲新聞炒車率好高
証明報紙都低質

睇埋第一個post先啦

係處既就唔會半夜仲係條街度啦戇鳩，係咪啱啱放學啊

被強姦個個女人其實係咪戚秦氏?

呢個首先要諗，係咪100%信曬個時間先？如果真係12點幾咁早，有少少人流真係唔出奇。如果被害後有能力完美重組案情，咁個受害人都幾冷靜

哩個講法好似over左

我陣間再上過嚟討論下 睇下有冇新進展

有報紙話有cctv影到 時間應該冇錯掛

由上個post一路屌到而家仲有人攞黎講
呢d連source都攞唔出，純ff既point真係睇到火滾
以後見人提一次我就屌一次

果啲你直接block左佢咪算
佢要留言打咩你控制唔到
唔覆佢 佢就唔會同圍吠嫁啦

嘩眾取寵，洗鬼理

影到咩先？影到搶嘢？好模糊

呢到討論案情 咩可能性都可以講
但唔係到人生攻擊

12點幾 綠色線仲未尾班車好似係？
平時都有係個度搭開巴士 理論上唔應該冇人 因為係行去巴士站必經之路 雖然話唔敢出聲 但應該都有d聲掛

我覺得強姦犯係「好人」，件案係真

明顯係為「HA」單野降溫

因為縛手強姦再用水清洗證據唔係一般人做到，講緊仲係一個167高既人，除非係大隻慣犯。但「好人」跟order 做野，有哂教學指揮，咁就容易解釋到。

點解知佢167？打開個人檔案未知😏

邊有咁橋半夜凌晨係觀塘「好人」做野前後發生呢單咁光怪陸離既案件？

但到而家都無目擊証人睇到佢地搶野
好奇怪

啲人嘅智力只係接受到個女人係雞，咁都無計。你會唔會教隻流浪狗唔好係街度食屎？個比喻有少少刻薄，唔好介意

「好人」啫係點

唔係處就抵死
不過強姦就點都係犯法

好似話疑犯 但未確定

警察? 好人指差人

我想了解下點樣理解到處就唔會夜番屋企

人地咪講撚左放左學番兼職囉

其實可以skip左佢
Post 1 d論點論據精彩高質好多

套用同樣logic
成單件根本擺到明老強，無疑點
成件事係
12點至5點都無人經過，而女事主又怕死，唔反抗。完左事後，事主發覺唔可以啞忍，一定要報警。

巴打你覺得個犯係精心策劃 定 無心插柳？

不如傾下4個鐘可以點分配

個女事主作故仔叻到呃到班警犬做嘢，仲要通緝一個167四眼仔？無憑無據就做嘢？無接觸過呢啲範疇嘅人，所以純好奇就問

我覺得佢有策劃過
如果唔係 佢點會知道個閘無鎖先同橋底係入到去

有個ptgf ig疑似係佢 無啦啦點會屈佢

Agger
可能有揀對象落手

宜家係根本全部都係得個講字。

如果係呢個方向, 我覺得應該係個犯誤打誤撞逃走左入去, 諗住匿埋係入面或者見到入面根本冇路, 點知條女追入去先拎刀威脅+色心起

一個自卑撚，通常個世界太過灰暗，所以接受唔到有正常嘅嘢

9吹

我只可以過如果跟R1 線走
個犯好幸運 跟個天都幫佢犯罪咁

中出口爆咩都玩晒
仲有無

上個po有巴打有理據話ig條友應該係假

無人聽到 無人察覺 又咁岩女事主怕事唔抗拒

講真疑點係點解個女人覺得會搶得番
同埋未囉刀之前叫救命/偷野肯定好多人食花生

4個鐘只係條女俾人強姦完暈左係入面, 乜都冇做過

唔知幾耐破案

係啦 咁解12:30會無人幫手呢
不能理解 唯一係女主受驚記憶混亂晒啲時間

係 連報紙都唔知真確性有幾高

就係睇哂兩個post
第一個post 有班人驗咗傷 又話冇已經好笑
但都冇呢個pist 咁off
你自己碌返上去睇第二三版果篇甜故
作埋個犯叫 ken

可能條女過程仲淫，邊個會知
本身都唔係處女都一定識享受性愛
仲有人咁講野
而家係討論被姦時應否享受性愛
定傾疑點？

我唔否定佢係ptgf 呢個方向既諗法
但唔該咪咁白痴 ff 埋哂on9 野 又話點點點就係雞
而家唔係討論佢人格
係講疑點呀 唔該鍾意ff 搞野過程 就返成人通開post 啦

可以寧願相信ptgf係女主，都唔求證係咪真係女主嚟，完全由人地去影響個思維

去成人台啦 阿古路 呢到真係真唔太啱你

雖然我唔同意話佢係PTGF，
但人地個論點唔係因為佢去夜街喎
Show Blocked User - 泰式椰汁西米糕

有策劃 但有幸運成分 因為要條女落疊追佢 先可以犯案

笑左

啲on9仔由佢地on9啦
邏輯都無洗鬼同佢地討論咩

我一直諗左好耐，兩條線，
一條係PTGF 條仔某啲原因帶左佢去果度扑（自願／非自願）
一條係條仔搵強姦目標，一早部署好，橋上搶電話，引女去暗位用刀脅持（非自願）

兩條線我覺得第二條線可能性比較大既一點，就係因為果一個位太隱蕆 我住左廿年都無去望過果個位係啲咩，唔會諗點入去，唔會開下個鎖

比我既感覺係條仔咁啱發現到呢個聖地，再部署成套劫姦計劃

意思係咁 犯罪人本身怕怕地事 但係比左機會佢 可以變到好變態

你有冇logic 係處既就唔會夜返屋企？
不如你出下街 望下個世界 唔好活喺自己間房到

條女未俾人用刀威迫果陣唔會冇大叫搶野掛？
果度地鐵站出口一個人都聽唔到見唔到？
我當你香港人唔會去幫手，
但總會埋去睇下食下花生／報警掛

有一點想提出，如果個犯見到有人流，會唔會真係犯案呢？

所以暫時冇人解釋到 理論上應該多人 但實際上只能相信咁多份報導話附近冇人

女受害人 比個 懷疑強姦犯 用清水洗下體
咁代表 女事主被強姦完後 都係清醒狀態。唔撚會係好似東方咁講，暈撚左，暈到5點。

至於話強完之後先暈，更加唔make sense。假設比人老強既過程,女事主大力反抗,大叫救命。精神上既崩潰，加埋體力上既消耗，令到事主暈都make sense。
Btw,我假設左女事主無反抗，由比人紮手，紮腳過程中都無反抗

報紙野勿信7成

之前已經有爸打提出過，個賊就係等到無人先行動，如果個賊係有預謀既，十二點半多人咪等到一點，一點多人咪等到兩點 ，星期日多人咪等到星期一

其實時刻有機會係佢視察過最好犯案時候

如果個犯有計劃過 點解要挑個差唔多身形既女仔落手?
搶手機/想老強 搵細過D 既女仔一樣可以

有時唔係唔想相信女事主 但女事主明顯係有D矛盾 事發經過含糊
搞到警方盡其量都係CHECK CCTV 而唔係果斷拉人
當然 你話女事主受驚搞到失去左部分記憶 呢點都係考慮因素

但如果係我 我俾你老強得 OK 我唔夠你鬥力 我就一定盡留証據
例如不停轉動 令犯人DNA(頭髮跌地 分泌物盡量沾上自己身) 配合警方捉9個仆街

女口供如果係半真半假 咁上個po巴打的ptgf推論係暫時最好

1. 邊度有講女事主身形
2. 就算身型一樣，身高一樣，男同女始終係唔同，加上男既有刀更加有齒無恐
3. 你點知佢無？"但如果係我 我俾你老強得 OK 我唔夠你鬥力 我就一定盡留証據
例如不停轉動 令犯人DNA(頭髮跌地 分泌物盡量沾上自己身) 配合警方捉9個仆街"

諗到呢點真係得啖笑
唔係話巴打你錯 報導亦係咁寫
但真係好不想理喻囉

sorry for我睇唔到。
所以咁會唔會解釋到點解無目擊者？
如果有人都落手，個犯都幾唔醒目

條女:我 仆街:疑犯
我代入先，如果我係條女，當我唔係PTGF，
真係路人經過果度，果條167疑犯見我一邊行一邊撳電話/聽歌，
無留意身邊嘅環境，就衝埋嚟一手搶走我個電話然後就跑，
我當下好驚，事出突然叫都叫唔切就追住個仆街，

可能一邊跑一邊都有叫但未必好撚大聲(因為嚇親)，因為條仆街好熟果邊環境(即係有組織犯罪+色心起ETC.)跟住知道我追住佢就特登引我去果個位，
話唔定果時已經一手撳實我響地，再用刀指住叫我咪撚出聲，

叫我俾ATM卡俾佢，我好驚但好唔想俾，條仆街就一邊用刀指住我一邊摷條USB線縛住我隻手再撳我響地下然後又咀又姦又屌幾鑊搞成4個鐘，因為我已經去到極大嘅恐懼所以已經嚇到咩都做唔到連反抗都無，條撚樣最後射出面?(唔知係咪)再用水沖走入面D體液，然後再屌鳩恐嚇我唔准講出去如果唔係你會死ETC.然後就走咗

利申 FF

點解唔find my iPhone搵 咪知道邊個

仲開手機慢慢㩒咩？

1. 167CM 身高差唔多 你係個犯你會唔會搵個差唔多高既女仔入手?? 唔好AV上腦挑戰大姐姐 唔合理
2. 搶邊個果一下 犯已經決定左個目標 即係揀個同自己一樣身高既女士入手 最加上係去到梯位先[聲稱 / 亮]刀 呢點可以根據返第一點我個理由去解釋 唔太合理
3. SORRY 我真係唔知 ,東X吹到清洗體液 呢點你同阿SIR講 阿SIR都高度重視呢個犯人啦 係好明顯慣性手法喎

搵番部電話先 之後問買家咪知道邊個 正常一個港女手機多數冇settings反跟蹤

歸家途中 點會唔熟回家路線呢 呢個論據好似唔成立啵

我有fd試過俾人搶嘢，俾人搶嘢第一嗰反應係呆左，之後就係追，會大叫搶嘢呀/停低。但跑緊都未必會叫得響，就算有路人都未必聽到。而且個犯點都會揀無咩人時落手呱？

你可以當佢2個報導
A餐 B餐

其實有兩個講法 from 唔同報章
1. 聊天4小時
2. 事主暈左幾個鐘

有機會慣犯

我意思係受害人唔知有果個暗位，樓上巴打都話住九龍灣咁耐都唔知有果個仕位

好懷疑d報導係互抄大家

咁都可以講得通 SOR

我知道 但個位有圍欄欄住 本身個目的係唔想露宿者入去瞓 拖個人入圍欄入面 都好高難度 圍欄外面做就不如係時代廣場做

1.我係問你邊度有報導講條女身高167 同條仔差唔多啊
2. 男同女係有本質上體能既分別，無咩女同我差唔多高，但係就算差唔多高我都有信心可以武力上控制到佢
3. 其實有DNA都未必捉到個犯，如果佢無紀錄，你有DNA都無用

Find my iphone 係 locate 部 iphone last GPS
返屋企開電腦就做到

佢有度門無鎖度可以直接行入去

有隻門，無上鎖

搶野 追逐 亮刀威脅

呢三個場景，
一個路人都無？

點信啊？

熄機就乜都無

有人就未必會落手

你究竟有無用過呢個功能？
我可以話你知呢個功能係關機後絕對不能夠揾到個地點

利申：an狗

完

1.咁警方通緝一名30歲167CM男士 呢個身高點來? 最大來源就係女事主描述出來 係咪? 167 好精準咁表達左個身高出來
2. 咁個犯唔揀易既入手 即係犯人MARK左女事主好耐 係咪咁既意思??? [ 無咩女同我差唔多高，但係就算差唔多高我都有信心可以武力上控制到佢 ] 呢個對個犯來講 係一個好不穩定因素黎嫁喎 唔俾個女事主有習武? 有能力令對面反去行動力唔等於可以制服得貼貼服服 希望你明我意思
3. 叫做有張底牌先囉 如東X報導既 用得清水洗証據 有機會係慣犯 咁都方便警方去資料庫搵人 岩唔岩先??

可唔可以係冇抹乾
利申9up

呢到就係線路1 咁多位巴打不能夠相信既地方
亦令到好多人對女事主帶出黎既訊息(唔係口供)產生懷疑

你要知 搶係1-2秒既事 但追逐係講緊幾十秒
呢幾十秒入面 真係確保好似紅VAN咁?? 死城? 無人?? 一部CCTV都錄唔到??

係咪愈諗愈耐人尋味??

一開始搶左野就走,應該冇預謀/知道，係果個位強姦

我試下代入個犯個角度諗野

我(167CM)要搶電話 , 我正常會揀一個弱質,細小既人落手 係為左確保我失左手都可以全身而退(推 / 撞 / FING甩) 呢D係後路 一定會諗
亦唔會揀個身形健好既女仔落手(跑得快過我點算?? 但事實係個女事主追到個犯)

同時打算侵犯女事主(精心挑選??PLAN 既目標???隨機??) 揀個地方會唔會係隔離行幾秒就係人流多人既地方入手啦 一定唔會
我要先偷後侵犯 點解唔跟多一陣?? 佢屋企樓下 人咪仲少,又少CCTV,係咪先?? 我仲易甩身喎,屋村咁多彎位 有咩事閪奔怒轉彎咁跑走 點都易過係天橋追逐啦

以上係本人FF

唔係話附近無咩cctv咩？

睇佢追逐嘅幅圖，搶嘢至強姦嘅兩點唔算遠，假設個犯無人時落手，一搶左即刻跑，到女事主識得追同話搶野可能已經差左幾秒，拉長左距離落天橋，亦唔可能一路叫一路追，女事主落到去可能已經唔見影，所以周圍揾都唔出奇，揾嘅過程可以係無咩聲。

純粹順條線去諗，當然只係我嘅假設

仲要帶到女事主去果個飧先SET好左既地點先好野

你呢個係好有可能嫁, 見發現果陣已經亮刀脅持
你呢個IDEA 成立既話 線路1 就明確好多

但都係諗唔明點解唔搵人求助

查實唔有咁難明
女事主b 出口一出，畀人搶電話
一轉右就係條樓梯落橋
只要會搭地鐵唔係同成班人一齊出
個個位根本就少人

佢追住個仆街，仆街一擰轉拎把刀出黎
係人都驚啦
係得連登仔先識一打十，單手打暈人姐
人地女條輕輕𠝹一刀毀容都死啦
拎左把刀叫佢唔好大嗌 帶佢入個暗角位

又黑又有柱 做乜都得啦

仲有邊到有source 話女事主唔肯驗身
落水洗就算洗到dna 都洗唔到陰道損傷啦
屌係咪成班連登都係青頭
女人一定會濕都講得出
on 撚柒99

真強姦唔會走到， 咁小人流 點都捉到佢

巴打代入多少少
附近就係MTR喎 你真係咁沙膽?? 俾人捉到唔死都一身殘嫁啵

要落手點解唔等多陣?? 呢個時機最FIT??

另外，個犯揀呢個點，有機會係因為部署過，因為通常唔係心血來潮就去搶。揀咁夜嘅時間個花槽位咁暗，要呢埋嘅話未必有人發現到，所以個犯一開始可能只係搶嘢，呢個暗位只係單純為著草唔俾人見到

觀塘區議員葉興國昨對發生姦劫案感到震驚及訝異

其實阿葉生都覺得好不想思義

依d犯一定要快d捉到

剩係B出口少人呢個 point, 已經係無可能
你知唔知果個位係行去 淘大 / 得寶 / 上天橋係半山堆公屋，
你同我講有一個班次係少人到得條女一個人行？

牛頭角體育館

喺有新資料/証據之前, 個討論都差唔多完
根據已知情報已經提出唔同假設
而且仲深入探討各種可能性

有冇人做總結?

MTR 天橋下面乍啵?? 唔係咩幾條街後既天橋啵
會唔會好似上面巴打話 女事主搵到埋來 焗住亮刀
但如果講到咁要里埋 即係無心老強啦 純老劫啦
又點會俾人搵到上門無啦啦精上腦就係公家地老強

俾我我亮刀威脅嚇退 拔腿就跑

咁個動機都係老劫姐
宜家老強埋啵 刷數據咩

行劫最多判幾年 老強可以終身

女事主真係好有想手禽犯人既心先可以入到咁深入去搵個偷機賊

唔係俾人拉左入去？

疑犯167 但應該好大力下 話唔定有操開
個閘無鎖 有組織犯罪

個犯可能都無估到條女會揾到個位，情急所以揾刀威嚇唔奇。但就算咁都驚走個女事主會再不甘而追上去，所以拉佢入暗位綁住佢
而女事主角度，俾人拎刀正常點敢反抗，俾人綁都只可以配合。

咁點解係iphone線，有機會個犯周圍揾，點知得iphone線，用住先。剛才試綁過，係有方法綁得實，不過咁樣綁得耐會有痕。係咁黑嘅環境，又加上無力反抗嘅女事主，可能令個犯萌生強姦嘅念頭。

純粹為解釋疑點而提出嘅假設，只供參考

係俾人拉入去 其實由搶劫一刻 到女事主報警 都冇目擊證人見/聽到 好鬼異 12:40冇可能一個人都冇 死城咩

仆街 你d頭盔都戴得好穩喎

大家俾面啫

梗係得，但係一定要兩隻手先可以綁到實一實

識繩結會扎得實d囉

係香港 好難 獨處一個人

呢幾幅相影唔到，但其實隔離已經係一排巴士站

報章要咁影先製造到個爆炸性

如果犯人玩開sm 個種綁手一定實

真係好專業

巴士站影過去，唔好話人，鐵絲網個輪廓都黑到睇唔到d草又唔矮，兩個唔係企直都睇呩到，不過真係好近，有出聲應該點都聽到

其實而家都係有兩大方向睇呢單案
1. 事主真係俾人姦
2. Ptgf/ 上網識人被搞

先講第一 都可以兩方面分析
1. 本來淨想偷野
2. 有預謀強姦
利申： 係根據報導黎推測

個賊真係想偷嘢嘅話 佢絕對唔會喺有人嘅情況之下偷 所以佢有事先探路 知道可能星期日夜晚好少人喺嗰度出現 亦有可能佢之前有經過橋底 發現嗰度冇上鎖
所以先印證咗點解條街係冇人/ 冇人聽到

1. 當初佢只係求財 所以就喺附近埋伏 然後見到事主 一個夜歸嘅後生女易落手 所以就上前搶咗佢個電話 正常人都會心有不甘 所以女事主就一路嗌一路追賊

個賊走到落橋底 聽到事主嗌 驚會俾人發現就匿埋一角 想埋伏事主 當事主走到落橋下面 個賊可能就用刀箍佢條頸 叫佢唔好出聲 嚇佢一出聲就殺佢/劃花佢塊面 於是就挾持佢度橋底個窿度

個賊見女事主好'恰' 真係聽哂佢話唔嗌救命 繼而想再求多d財 eg 銀包/卡 翻摷事主袋（發現有iphone 線）要求事主透露密碼 事主唔肯 佢就開始出言恐嚇 唔講信唔信我姦埋你？ (正如第一個post 有巴打所講 佢可能係機會製造者）當佢見到事主年輕又如花似玉 又聽話 放是就動咗色心 就地取材 用iphone線開始綁人
有可能佢係用身體壓事主埋牆 一隻手用刀挾持 另一手拉事主兩手去背後綁 所以就出現事主反抗唔到既情況 亦有可能係犯案過程中 賊人一直用刀挾持事主 所以出現咗佢冇辦法反抗鬆綁嘅情況

正常若果呢個賊係初犯 佢發洩完性慾之後 應該覺得徬徨 對自己所做嘅事覺得驚（因為當初只想求財）所以佢應該係會設法盡快離開現場 而如果當時事主係已經嚇暈 咁個賊隨即逃離現場 而其後事主亦都清醒返 喺冇再被挾持嘅情況下 佢就自行鬆綁報警

驚post 唔哂 下個comment 再講2

至於報導所講既用水清洗同傾計 我會偏向係2. 有預謀強姦

2. 個犯一路有籌劃強姦 所以佢喺附近物色一啲隱閉嘅地方 當佢知道橋底嗰個窿係冇上鎖 而星期日亦會少人經過 所以佢就決定喺嗰度犯案

根據警方公布嘅資料 話佢係約167cm (167咁伶仃 可能係因為佢同事主差唔多高 或者高事主一個頭而得出）167喺香港算矮？所以可能犯本身會自卑 繼而仇視高既女性(因為已經假定佢係變態 唔可以用正常思維諗佢） 所以就算事主同佢差唔多高 佢都選擇向事主落手/ 佢已經冇耐性再等

當日佢見到事主經過就決定落手 佢先假意搶走事主個電話 希望事主會追佢 然後就用刀挾持佢落去橋底個窿度 結果事主真係追上黎 所以就如佢所願 喺個窿度佢用以上所講嘅方法黎捆綁事主 繼而強姦 (強姦後傾計？冇錯 亦有案例係咁 就好似當年既屯門色魔一樣 強姦完人仲同人傾計 所以唔係無稽之談 係有例可循）

當佢係類似屯門色魔咁 一時感觸喺度訴說自己既經歷 傾完後就出現佢想放過事主既念頭 但當然佢知道自己係做咗犯法嘅事 所以佢就幫事主清洗企圖毁滅證據 兼搶咗事主既財物 威脅唔好報警 知道你既野 然後就良心發現 幫事主鬆綁 繼而逃走 (水可能係事主水樽/犯事先探路時已有準備/ 或探路時得知附近有花槽水喉）

當然佢未必係似屯門色魔咁同事主感懷身世 佢可能係出言侮辱事主 幫事主清洗後 恐嚇佢冇人會搵到證據 又講下流既野令事主好驚 驚到暈咗 之後就逃走咗 事主又係醒後自行鬆綁

有時間再推斷下ptgf呢個方向

總於有好心巴打作整合

點樣洗下體？佢帶左支水槍射入佢下體？
帶支水就洗得走証據唔成立

我只覺得成件事好夢幻，從賊既角度去想，我求財就唔會劫色，殺人機會仲大。真係忍唔住要女，亦必然速戰速決，個d用水沖身加上前後幾小時，真係要荒山小屋先可能會咁做。
如果話係經過精心部置，咁大有可能唔係唔係首次犯案。講到底我對女仔既口供係幾大疑問

豬扒又如何

獨立思考

塞個水樽 灌入去⋯
禁兩禁個膠樽 jit入去

當咁樣成立，要幾多水？同係咪清水就洗得清哂？
定要落埋洗㓗精？

呢樣已離題

我意思係指好難洗得走証據

淨係以為用水就洗得走dna呢個諗法已知犯人無常識

所以無需考究

啱啱睇yahoo 新聞講水 係一枝樽裝水 已經成為線索
咁可能真係佢有預謀 兼預先買水？

其實好似話驗左身先公怖強姦，
所以應該就係洗唔甩，
但個犯認為得所以咁做

我估。。。
真係估架咋

條女係接客 過夜plan
啪完之後一齊訓
個客半夜偷走佢d 錢同電話
條女幾粒鐘後宅醒左
發現個客同d 財物唔見晒
然後步行至 報稱案發地點附近
期間一路愈諗條氣愈唔順想報警
但又唔想講自己接客
又係到諗就咁報警又冇乜用
所以就想煲大佢
把心一橫就一路行一路揀邊個位黎報稱案發地點

模擬片段係咪有埋

點都認為人地做雞，
落假口供係犯法嘅，
條女真係會咁做？

啱啱專登去望望 個位係黑到咩都睇到 基本上一落樓梯就係個位 如果有聲 基本上上落樓梯的人會聽到 閘對出就有巴士站 仲要係幾架巴士上落位 犯人應該一早知道冇鎖 普通人根本唔會理個位 所以我認為佢有晒計劃 佢係清楚知道巴士站冇人 甚至事前有睇巴士上落時間 之後就揾人落手 當佢強行拖條女入去 風險就減低 導致冇目擊者見到
利申：鳩 up

4個鐘 點都唔會冇人
除非條女係啞

嗰四個鐘會唔會中途頭一個鐘個女事主已經暈咗？

如果暈左?

事情經過(個人推測）
假設條女係ptgf
30歲男係雞蟲
九龍灣站附近冇酒店
以下只是本人推測
條女放工後應約 係9龍灣站相見
個男人帶佢去到案發現場
12:30至5點 可能先傾計到3點先扑野 或姐搞左咁耐
綁手矇眼可能係雞蟲要求 或者根本冇發生
事後可能雞蟲話禁錢之類走左人
搶電話就可能係事後偷
姐係叫雞唔比錢屈老強
返到屋企冇理由話自己係雞比人搞完條友冇比錢
所以直接話老強

4個鐘唔叫救命係咩事
同埋又話傾計又講銀行密碼
啫係講到野啦
又唔叫救命
我真係睇唔透

話係暈左，我比較相信係太攰訓左

東方係話條女暈咗

果晚我12點左右渣車經過，觀塘道往彩虹方向 近九龍灣地鐵站係有警車road block , 寫住做酒精呼氣測試 -

我覺得件事個時序有問題，有咩可能個犯會搶電話但明知條橋下邊有roadblock

有新料

條女口供

暈左點傾計同埋講銀行密碼

5月7 凌晨wor 小心錯日子

自膠 我係5月8日0030經過上址
一打自隊sorry sir

你會唔會知你公司隔離部門條team 尋晚做緊咩?

唔係無可能嫁

其實上面01條link證明左時地人基本正確

ptgf會應承係咁污糟嘅地方搞嘢？唔好玩啦
仲要有證物揾到？

""因為警方懷疑淫賊會再犯案，故派員翌晨在涉事地方監視埋伏，惟並無所獲""

8號0030 左右Set左個著哂燈既roadblock

終於明點解警察過一日先公佈，
睇下幾多人中伏

我喜歡你的思路

既然假定件事係姦劫，有無人有興趣去揾個犯？

我食花生

無從下手 談何容易

如果係勞資，點解咁耐都拉唔到?咪玩啦

跟本係ptgf既勞資糾紛

過分左

無錯，如果ptgf點會無個恩客嘅聯絡方式？

故仔都可以係合理推論來啵

無腦死開啦

問題依家當左笑話同甜故咁玩
已經唔係理性討論

非針對女事主

如果我係一個ptgf 我點會俾人知係勞資紏紛 俾人知道左仲會有人幫我咩

如果我電話有我做ptgf既證據 我一定會整唔見佢 話俾人搶/偷左

又埋伏又著哂燈嘅roadblock，
其實啲警察想點

同埋咁咪啫係比人告翻轉頭報假案

當呢點成立，但而家有證物揾到喎，同埋地點邊會咁易話揾就揾到？

今次條女定個男既都大檸樂啦！

強姦案黎

食住花生等睇戲

lm

大家覺得樽水係現場警方搵到兼肯定係疑犯留低，定係純粹係女仔個口供提到?

好似係揾到水樽

屌，我信左

咁佢報警動機係咩？
如果捉到個犯 個犯都會供佢出來ptgf
如果唔想捉到個犯 咁報來仲咩？自己當蝕左次唔出聲唔係仲好？何必攪臭自己個名？

好多人話個女事主4個鐘可能冇叫救命
但個犯都講明有刀
可能同個女事主講夠膽叫就殺左佢 咁個女事主都唔敢叫
同埋咁夜可能真係冇人經過都唔奇

走啦仲叫
明明追到個犯
即係跑得快過佢

佢地根本痴撚線
人地理性討論佢地就on99講笑

佢同你講有刀一開始可能會驚，但4個鐘都無攞過把刀出黎，正常都開始懷疑啦...

俾人搞完個人嘅思緒同情緒都已經唔穩定啦
仲點樣去推斷個犯係咪真係有刀係身

呢單案好快會有證據

同埋女仔真係唔夠男人大力
就算知個男人冇刀 俾佢挷住 個女仔都驚大叫都會殺佢

可能係犯人跑落天橋再埋伏個女仔
未必個女仔跑得快過犯人

求期開張太空卡用假相開ig都昆到你班臭雞啦
仲要個個位同埋咩時間 你企係個地鐵站樓梯位可以4個鐘比人強奸都唔出聲？
仲有都唔知係咪新移民 落黎做雞好正常姐
唔好話人無腦 你咁撚醒就捉條友返黎啦傻撚

引用毒果「消息稱，事主緊隨賊人沿樓梯追落觀塘道，在經過樓梯旁花槽時，躲在花槽的賊人突然撲出，用手捂着事主的嘴，將她挾持入天橋底圍網內空地。」

就算亮刀版本都要時間拎把刀

武俠小說咁

巴打威威
之前做左幾多單呀？

你咁講仲令人覺得你無腦

如果你咁叻咪去昆囉天才

講就無撚敵敵

最後咪又毒柴一條

block啦
依啲垃圾擺明搞事

冇錯 唔好再畀存在感佢地

Blocked

你估你地係大法官有乜資格話佢唔係雞？有乜資格話佢係強姦犯？ Keyboard fighter

三更半夜4個鐘唔用手機 佢屋企人，男朋友會唔緊張嫁？ 如果唔係證明佢係蒲精啦

哦

block啦唔撚好應佢

用自己身份套落人地身上?
夜晚唔返屋企有幾閒?
你估係你咩 小學雞

個post block 左好多人

無撚錯

推得咁慢嘅

因為可以討論嘅都7788，

解釋左嘅都解釋左，

只可以等新聞再報發展，

而家無咩好推

好明顯性交個時係自願
知到條友167 30歲係因為做prgf個時問個雞蟲幾歲幾高

依單野太易估

而家所有資料都係報紙佬講，差佬一句都無講過，我地點估都係得個拗字，一日唔公佈調查進展，兩邊人（口德撚&質疑撚）都未知輸贏。

睇清楚先好打字啦屌人啦keyboard fighter
以家係咪做ptgf有乜問題 做雞搵錢天公地道
好明顯成件事勞資糾紛條仔搶手機刪資料啦
樓上個巴打講得有道理 點會咁準確up個高度同歲數丫 弱智都諗過到

唔洗讚我
我一向被稱iq180

利申：自稱

我有兩個諗法

1）女事主被搶手機，繼而被引誘到陰暗地方老強，怕事同比人用刀行著，唔敢大叫/附近真係冇人，被唔知點樣老強4粒鐘後係被人用水洗走證據。當中details位有不合理嘅地方係因為女事主被強姦完太驚所以講錯。

2）條女做ptgf，約到條仔出嚟打野戰唔知點樣扑足4粒鐘（所以係學校附近），點知最尾傾唔掂數，個男嘅驚比人爆佢叫雞唔比錢，搶女事主電話，然後鬆人。

我自己整合後得出個4粒鐘做左乜，用正常講法講唔通。唯一可能做後條仔係痴線，同條女講故事。

如果我要作古仔欺騙世人我會咁講，因為當時被綁被矇眼兼被插太驚，所以一直假意同兇徒傾計希望取得信任同獲釋。

有撚值得討論咩
成班社會垃圾係到扮神探

點計都係口德撚輸
經過巴打理性討論 只少有4套方案

點解合理化一件唔合理既事, 你同我講個犯留係現場傾四個鐘係唔合理, 我同你講本身會強姦人已經唔合理, 你點知條友會唔會係追求刺激感所以犯案 留係現場言語侵犯條女拎滿足感 成就感

其實報紙佬都係左抄右抄, 好多野都自己作落去, 好多時最初同最後公佈既情況有好大出入

仲要警方有目的咁散播真假消息去幫助破案

口德撚而家全體祈福，祈求差佬拉到一個人，再公佈犯案過程同條女講嘅一模一樣，保住顏面。

有冇新料

勞資糾紛

睇完單新聞，假設女事主講既係事實，我有以下既分析。

佢應該係一個身形瘦削，矮，而且外貌普通偏毒既人。試問一個凶神惡煞既紋身佬打劫你，你仲會唔會夠膽追上去？況且一個有經驗既賊絕對唔會響天橋呢d顯眼位犯案，可以既話一定係揀無人既地方落手。犯案人有機會係尾隨左女事主一段時間，一路猶豫唔敢落手，直到天橋先至突然鼓起勇氣偷野，但佢明明有刀響手，但唔敢打劫，只敢搶。由此可見，犯案人既身型同體格應該同女事主相若，而且因為初次犯案，欠缺經驗同信心，唔敢動刀，同時響未有深思熟慮，揀錯地方落手，只係夠膽搶電話，然後慌忙逃走。

後來，因為事主窮追，犯案人怕驚動到周圍既人，所以被逼出刀要脅，呢個時候疑點就黎啦。

正常個犯人一開始淨係想搶電話，目的只係為財，就算用刀威脅理應只係想嚇走事主，點解會無啦啦變左劫色呢？

究竟係早有預謀，定係臨時決定？

換個角度，如果佢一早就想劫色既，又點解唔一開始直接擰刀要脅事主再強姦，而要選擇先搶電話，等事主追上黎然後再要脅佢呢？

另外，成件事重有一個好大既疑點係犯人用iPhone充電線綁住事主隻手。

大家響屋企不妨可以搵個人同自己試下。你可唔可以用一隻手擰住野，然後淨係靠另一隻手綁住其他人對手？同樣道理，犯人邊有可能一隻手揸刀，然後淨係靠一隻手綁住事主對手。又或者你可以話犯人用刀指嚇事主，叫佢綁住自己，但係你可以響屋企自己試下睇下用條iPhone線綁唔綁自己對手。

水沖身同埋四個鐘個度其實都有疑點，但有機會遲d再打。

最後，希望大家討論還討論，都需要尊重番事主。

睇返我之前講既野再睇先會明
假設我之前講既野係岩
我解釋到點解要搶事主電話
首先我有樣野好唔明
通常叫你去估一個人幾高 你都會估5尾或者0尾姐係165或170
點解可以準確到167 約30歲
如果我先前既假設係岩
女事主岩應同雞蟲網上有聯絡
可能女事主既電話（ig或其他app）有同雞蟲傾過計
包括問佢身高 體重 最重要應該係有比埋相
依點就解釋到曬點解會搶電話
首先女事主一開始係自願意發生性行爲
完事後雞蟲唔比錢
女事主要脅雞蟲話會告佢強姦
雞蟲聽到之後好驚 係驚既情況下好亂以爲水可用沖到證據
之後同女事主講有刀者姐真係有刀（萬用刀唔出其）
搶走事主電話係應該刪相或者重要野
普通叫雞走數應該唔會報警 但比人搶左電話就一定會報
如果叫雞唔比錢 又比人拎左電話姐係姦劫案
問題嚟啦 如果係劫案 正常人都知疑犯係為左錢
冇理由正係劫電話 劫電話個d應該係叫搶野 唔係叫打劫
所以女事主就話銀行卡都冇埋
講到依到第二個問題嚟啦
如果一個正常有腦既人打劫都唔會劫銀行卡
第一櫃員機有cctv
第二你唔係挾持住受害人你根本係冇用(可以講假密碼)
所以新聞話女事主冇講銀行卡密碼（咁姐係有冇劫走到張卡？）
如果事主冇講劫嚟係冇用 但好似新聞咁講劫左
只要警方搵返個部atm入過依張卡 睇返cctv=破案
如果銀行卡冇左又冇人用過姐係條女自己收埋左？
目的係想誤導人走入圈套？認為依單係姦劫案？
第三個諗唔明既係 點解冇劫現金
事主銀包冇錢？
定係因為手機有重要野先劫手機（有d手機件可以放身份證銀行卡)
所以搶手機=搶身份證同銀行卡（有新聞話身份證都比人拎埋）

最後最後一個諗法
如果依個女仔係乖女 平時唔會出夜行 通宵唔返屋但
2點3點都未返嚟 屋企人應該會擔心係咁打電話嚟
但比人搶左電話連聽電話救求既機會都冇我真係駁唔返
所以依點唔關事

最後仲有一點唔記得左講
警方話依件事冇組織
最近都冇個30歲167搶野
姐係條友係第一次搶野機會好大
如果係第一次搶電話 得手後應該會走 唔會咁冒險留係案發現場（如果有一個人經過就完了）
我代入返 如果我第一次去搶人野 搶完我應該會第一時間走
同應該好撚驚

最後帶返個頭盔先
所有野只係個人推測
查案基本係要大膽假設 小心求證
求證方面都係交返比警方

連登高質
响果邊，大膽假設會比人直指係疑犯。

始終證據太少 份份報寫既野都唔同 好難推測

D 口德撚專登入黎禁個負皮, 然後嬲住咁死返出去

以香港警察嘅屎忽鬼作風，平日拉到個魚毛都要開記召話搗破一個集團。呢次當街姦劫咁爆肯定想火速破案，盡情咁鳩撚屎一番。但過咗幾日都無聲無氣，明顯係毫無頭緒，比條女啲證供玩到陀陀擰。

但其實要搵到證據好難 如果係我既推測咁
要捉到個男人應該好難
第一個男人應該唔係住九龍灣
你做ptgf驚比人放飛機個d通常都係約自己附近
比人放飛機都係返屋但(唔會有人住九龍灣 on9到入元朗掛）
點解個男人大約5點先走？
因為5點先有車（巴士)？
個個位全港去邊既車都有 （港島 天水圍 元朗都有）
條女電話就係拉到人既唯一證據加上條女講緊大話
地鐵站cctv唔清楚 =係全港搵一個30歲 4眼 中身材 唔知咩樣既人 根本冇可能

身高可以係根據女方對男方印象，大約指返出來，再去量度。

想問下iPhone人地比既相會唔會BACKUP上iCloud

咁樣又可意解釋多一樣野
點解要駁手駁腳
雞蟲駁完女事主手腳搭巴士走左=消失得無影無蹤
唯一證據就係女事主手機入邊嘅紀錄

ig入面會？
仲要自己有你備份
利申:我從來唔用icloud
128gb根本用唔曬

帶條長線出街比人綁咁on9

留名學野

蘋果

【本報訊】港鐵九龍灣站發生的姦劫案，警方根據女事主對色魔的描述，翻看當日案發前後港鐵閉路電視錄影片段，發現曾拍下色魔身影，惟容貌不清晰，正追查色魔為事主清洗下體的細樽裝蒸餾水從何處購買，追查線索。消息稱，警方初步掌握該名「四眼色魔」身份，已鎖定目標全力追緝歸案。
撿電線外套化驗
消息稱，警方事後在案發橋底空地撿獲兩件重要證物，包括曾綑綁女事主的電線及其外套，正化驗有否留下色魔指模線索等。另東九龍重案組探員昨繼續在附近搜證，追查天眼錄影片段調查。
據了解，女事主被色魔挾持入橋底空地施暴時，除雙手被電話電線綑綁，色魔還用她的外套遮住其雙眼；得逞後，更用一支430毫升的維他蒸餾水為事主清洗下體，企圖毀滅罪證。警方事後在現場撿獲電線及外套。由於該款樽裝水，並非所有便利店有售，多在自助販賣機出售，而該些販賣機主要設置在體育館或運動場，館內設有閉路電視鏡頭，有可能拍攝到色魔買樽裝水經過。
昨晨10時許，警方衝鋒隊警員在港鐵九龍灣站及觀塘道巡邏，兩名警員一度在天橋出入口位置站崗，逗留數分鐘離開。至下午1時許，負責調查的東九龍總區重案組探員返回現場，並分成多個小隊在天橋及姦劫案現場空地調查。
其後，數名探員經壠泰苑行往距現場數百米外的九龍灣體育館調查，由於該館內的自助販賣機有出售同款430毫升的維他樽裝蒸餾水，探員翻看案發當日的錄影片段，看事前曾否有人購買該款樽裝水。

HK01

九龍灣橋底姦劫案的四眼淫賊仍然在逃，負責調查的東九龍總區重案組，今午派出10多人重返案發現場一帶調查。據了解，由於淫賊犯案時手拿著一支樽裝水，除自已飲用後更用作替受害人洗身滅證，警方今日將調查範圍擴大至500米外的九龍灣體育館，調查在自助飲品售賣機及便利店附近的閉路電視是否有將該色魔的容貌攝下。

姦劫案發生至今已近兩日，警方仍全力緝拿賊人。下午1時許，東九龍總警區重案組逾10人重返九龍灣案發現場調查。據了解，當晚該色魔曾手拿著一支430毫升的樽裝蒸餾水飲用，及犯案後為22歲受害人洗身滅證，警方今日將調查範圍擴大至500米外，包括九龍灣體育館，調查附近的自助飲品售賣機及便利店的天眼，是否有攝下該四眼淫賊的蹤影。

警方今日又派出機動部隊、衝鋒隊及軍裝警員，沿港鐵九龍灣站往觀塘道一帶加強巡邏。此外，姦劫案曝光後，引起區內人士的關注，不少人今日途經案發地點時，均好奇地拿出手機拍照。

屌，不如問下個段時間有無人經過果頭咪真相大白囉
成個連登咁多人無人係果段時間係果頭

咪問緊囉, 份份報紙都有差館電話,
傳媒咪咁用架囉

唔好一個大話冚一個大話啦

報紙講個支水 乜水咁神奇7仔沒
周街cctv 沒1個影到
沒用八達通坐車
都重好多謎團

如果唔係報紙話返現場搵到條iphone線，我會覺得連個強姦犯都係虛構出嚟

可能電線係條女放既呢, 歡迎進入八奇的思考領域

黨鐵cctv影到晒時地人都係真架啦
呢單野假極都有個譜

得附近兩間體育館有得賣神仙水仲要細支裝洗閪wo，啲水洗手都未必夠如果真有其人咁佢真係on9同弱智

如果真係靠果支水破案 真係天網恢恢

乜水7仔ok冇得買？

冇追post 想知係咪証明到女事主係ptgf?
如果冇 點解成班撚樣淨係循住呢個方向不斷作故仔?
你地話有呢個可能性 係有 但都有好多其他可能性
可能犯人係事主嘅學校lecturer 或者係老闆 又可能係前男友
以上嘅人你要我作個故仔都可以架
但你地而家根據啲極度有限而又未必準確嘅資訊 係度鳩up話女事主係ptgf
唔撚關口唔口德事 如果女事主睇到你地啲偉論 一時諗唔開有乜事咁點撚算
如果係咁 我都衷心希望你地身邊重要嘅人可以有同樣經歷
真係好想知你地現實係個點嘅人

(如果証明左女事主係ptgf 我自隊一加收皮)

on9仔 如果犯人係識既人洗撚通輯167 約30歲？
第二1230個到根本唔會救求唔到 所以條女似講緊大話
唔個你地今晚1230去現場睇下

維他細水

現場根本就求救到
依一點可以肯定到女事主係冇求救過（唔好話有刀）
因為搶電話個時都冇大叫 只係追
性行爲就發生左 亦可肯定女事主同犯人唔係熟人
咁係咩情況下會同個唔識既人發生性行為同冇大叫求救
好簡單 因為性行爲係自願發生
再諗咩情況會同陌生男人發生性行動 除左ptgf我就諗唔到
唔係咁簡單邏輯問題都要咁解釋比你聽呀？

做乜尻？

點睇

其實你咁偏激話條女係ptgf
其實無咩好討論

agger
所以嗰班撚樣我都block撚哂

係真就好，快啲開估

喂喂喂
如果係話條女係雞果啲咪炒到呢

好似話捉到人

唔係一路都話係有可能，但唔一定係，所以之前得出三條線咩？

仲有啲話條女作故仔嘅呢
嗰班on9都炒撚哂啦
雖然我都好想炒車嘅係我

係有可能性
但你睇下佢打咩

假設女事主係pt
巴打你d 論點 論據就解釋到大部分疑點

如果條女有上連登 我諗佢一定想死

所以而家都係等開估

無錯！ 呢點我同意

有cam影麻

拉人就一定係用cctv 拉左人先會開始查件事
因為依架得條女講同 cctv
個犯開始未？
內情咁快會知？

我都覺得證供唔全面
警咁想威
第三日都係去查水機

點解呢？點解會咁呢？

查水機係拉人姐
有冇內情就要佢地拉左人再問

上邊班7頭仲話個受害者係雞黎，你地死能左去啦，阻能住個地球轉呀。

而家就睇下佢係咪捉到果條友啦
如果真係強姦
咁就證實左R1因強姦而記憶混亂啦

拉撚左

跟住落天橋果陣想搵地方匿埋，因為如果就圍走好易俾途人捉返，就咁岩開到鐵門入去，條女見佢走入去，驚佢走甩，所以唔知點解當時膽粗粗跟左入去。
同一時間個賊睇到入面冇路，諗住俾人捉到實玩完，所以決定捉撚返住條女，聲稱或真係有刀脅持，綁手腳加色心起

屌你 宜家發現埋外套
我係個犯用外套笠完你個頭
會唔會唔記得拎返走呀 ？

痴線
天馬行空

留名熱門討論

疑犯乍
會唔會咁岩有個巴打咁上下返屋企

黑t黑褲
四眼
真係好易中

咁多位巴打從緊兩方面去睇
巴打要追追post 1

扣留進行調查？

坐你老母
又一個支那狗

理性討論吖嘛佢地
又話唔應該放過任何可能
根本有啲假設就on9
點解條女嘅證供唔係過份離譜但又有少少問題？
其實好簡單
佢俾人搞完受咁大刺激個精神狀態實好崩潰
咁試問又點樣作出到一個好完整好清晰嘅證供？
我唔知你班毒撚有冇女朋友
但我覺得有啲嘢唔係一味靠客觀理性就講得通
你試下代入係你識得或者你親人你女朋友遇到依啲事
我諗到時你應該唔會仲可以理性咁去討論到底受害人係咪雞
最後我都係信條女嘅證供
希望我係炒車嗰一個啦

九龍灣發生駭人強姦案，警方經過連日追查，色魔今日（5月10日）早上終於落網，警方於秀茂坪拘捕一名48歲涉案男子

咩野叫做唔係處就= 自願畀人姦, 有無腦架大佬, 仲話理性討論

阿古路用下個腦諗野啦, 爽唔爽關單野咩事

都要案件重組同調查疑犯嫁

會唔會係求其拉個人當破案
咁多疑點 咁就拉左人

Block左條友好耐啦

洗唔洗睇字
（唔關口德撚事）
如果咁簡單姦劫案洗唔洗討論？
依架就係話多疑點
我一開始講話條女冇救求=ptgf
事實我唔知佢有冇求救
因為份份報紙都唔同版本
證據太小 好唔一致
只係其中推測

有疑點尬都要拉架喎
告唔告入唔入罪係之後既事

其實我覺得你地好多都想佢係PTGF令件事更峰迴路轉

想問下拉完返黎會唔會俾條女認人咖？

純交流，勿屌

棋友

我覺得你老母塊閪黑闊到西隧

咁其實佢又真係畀人搶走財物喎

正式起訴先

on9仔, 講吓唔同意見就屌鳩人好理性呀柒頭

條友一向講野冇咩質素

條友做完運動去買水咁就俾人當疑犯

如果係果個48歲 今日應該會知

班垃圾又炒車🤦🏻‍♂️

我有講過我好撚理性？
屌柒你就屌柒你啦
洗撚揀日呀？

唔係ptgf 既話 佢地後面估果d 野根本唔會成立 緊係想啦

事實係大家都想單野多花生食, 之前有單野又係咁我都想食花生, 但咁樣可能影響我地去Judge 單野

成日傻鳩咁快gel頭

哦, 你咪屌囉on9仔

成條牆頭草咁撚樣
收皮啦撚樣

唔理性討乜撚論

入罪你都可以話屈打成招架啦

喂分明拉撚錯人啦 有無人去警署聲援

要信警方
雖然警車都會炒

真係唔知邊句踩親你條尾咁撚大反應

巴打冷靜 一定都兩條線同時進行緊

佢眼中一定唔係強姦

上面啲神探仲唔去
拉錯人喎

有不在場証據就夠

拉個48歲疑犯再證明咗一樣野, 就係佢唔肯定個疑犯實際年齡係咪30歲, 只係根據佢外貌估

果班ptgf神探

驗一驗dna就有結果啦，老實真係個犯既話連登仔一定要同警察叔叔道歉。

咁你去自首啦

咩都未查就話人生豬肉

好勁 好佩服佢地

睇下你幾撚垃圾

都唔知up緊咩 前文不對後語咁
連表達力都有問題

好撚多人假設條女係ptgf再推測「案情」
咁條女係咪ptgf先, 個所謂受害者拉客ig呢?

港鐵九龍灣站的姦劫案()，涉案四眼色魔落網！消息透露，警方經翻看當日案發附近的閉路電視，已初步掌握色魔身份，經四出偵查，今早終在秀茂坪區拘捕一名48歲姓林男子，並扣留進行調查。警方稍後交代案情。

據了解，疑犯無業，犯案纍纍，有打劫、爆竊等案底，曾多次判監。
案發於周日(7日)凌晨零時許，22歲大專女生，行經港鐵九龍灣站對開行人天橋，被「四眼」賊搶去iPhone手機後，她追賊至近百米外的觀塘道時中伏，被賊人挾持入天橋底隱蔽空地綑綁雙手及肆意強姦。色魔更將女生禁錮及以水清洗其身體，始挾贓逃去。

其實都係估, 個ig 邊個會信, 一姦完就拉客

好撚嬲

七公

就係有班儍仔信，仲自認神探

如果真係呢條仆街老強
我覺得呢d仆街要落地獄

真係有大把神探信

如果真係老強
我覺得上面班ptgf神探唔該收一收皮
讀多幾件年書先出來學人做神探

叫佢地攞證明就無人理我

昨日都講玩到強姦仲Keep部電話根本就蠢到無人有

用水洗下外面就以為無野，本身就係無咩常識嘅行為

如果個年紀真係4X歲，個行為模式都幾match

不過就算坐監咪又係納稅人人埋單......妖

要受害人自行舉證證明自己唔係（好似係）

睇返上文蹬咩叫假設
真心想問48都認錯30
差成20年都認得錯
48就應該叫雞唔搵ptgf

咁撚多柒碌神探

話人係ptg嘅柒頭出黎啦
屌你老母

笑死
假設個女人係ptgf

神探：討論洗鬼證明

唔係好多人喺度話個女仔係PTGF係雞係公廁嘅咩
出去服警 同警察叔叔講你地嘅所謂疑點啦

一定要開個群組 聲援被捕無辜男

Lm

屌你老味大膽假設喎理性喎
成班傻鳩當自己柯南咁笑死人咩

弊在有柯南嘅身高 有小五郎嘅腦
Perfect match

唔認同佢地即刻問候老母 屈你口德撚 根本無講過咩積口德只係覺得佢地一早有bias

見字已經有圖 金鐘果張相

習大大盤棋，令香港多左很多棋友。

神探們去唒海底睇珊瑚？

認真 有冇神探可以根據自己既論點 分析下係咪冤案

有冇神探可以解答我問題
屌我積口德都唔緊要
定上緊堂唔用得手機

柯咩南丫

柯南唔會一開波無證據就吹咩PTFG老屈掛

就算你覺得條女老屈，討論案情你都合理D講下有途徑追查到個男先啦

不過呢度個尺度係咁架啦

一係就道德撚上身

一係就踩多幾腳唔洗諗常理

自己識睇路做人就得啦

未小息

拉左個虛構人物

一諗起話條女係ptgf班on9一見到拉左個犯後潛水就好撚好笑，成班小學雞

根本就係一班求愛不遂嘅撚屌 stereotype 曬香港所有後生女都係雞，ptgf 有冇講錯 酸撚過硫酸

其實而家都未肯定,
嘈乜9
有疑犯就梗係拉9左再查

成班死毒撚媾唔到女係咁嫁啦 咩女人都係雞，
垃圾到咁都唔知佢地老母生佢地出黎做乜

係啲傳媒標題撚寫撚到話拉左犯咋嘛
屌

分析下未來動向

分乜析
食花生啦

每一件案情一開始都係敘述案情先，一開始都無證物係後尾揾，咁照你咁講，如果無證物，件件案都係虛構出嚟啦

post 1 bin c 八格巴有冇bin c list

一定係冤案

緊係有啦

佢地話呢d叫理性討論呀

成班神探其實咩都唔知假設人係雞添仲用你地口中班標題撚嘅報導破案

post 1 bin c 八格巴有冇bin c list

連登神探list
以後香港破大案就靠佢地

仲有人同連登仔理性討論 唔覺浪費時間咩

韋迪巴

總之係女出事 都要先考慮係ptgl 同係雞係公廁先係理性討論

你post晒啲撚樣 其實尋日有位巴打好高質

一句就可以close file: 雞！全部女人！都！係！雞！

睇過導火新聞線同頭條殺機
唔撚信傳媒

一樣還一樣

傳媒真係唔可以盡信

單野咁矚目, 拉個道友去頂交差是常識吧

記招

咪就係講緊既然咩都唔肯定就唔好咁自信咬定人係雞

原本避開高登班弱智仔先過檔黎呢到，點知一山還有一山高

喂屌 唔好比個post沉呀 我想睇人炒車

神探

就算推測錯又點
只係話只中一個可能性

上面有一堆人炒晒啦
巴士都裝唔晒咁多人

都係個句 咬定係雞 係ptgl就係理性討論

終於上水喇
想問下你地點理性分析受害者係ptgf會係共中一個可能性

佢地天衣無縫嘅理性分析：
我話條女係PTGF 佢就一定係PTGF

仲未上水

點睇真係捉到人？

未到中午仲未食活力午餐 佢地未偷用得電話呀

而家有個ptgf 話自己係事主
配合上我地 全部女人都係雞 既理性前設
咁咪可以得出 一定係條女老屈人既結論囉
返去讀返書先黎做口德撚啦低b 仔

黑警求其拉條友就叫炒車？道德撚智力真係低d

咦, 頭先你咪好撚串既

條友炒左車啦

幾時恥笑智障人士變左道德撚既行為呀？

求其有個PTGF冒認女事主 你地又信得咁十足
真係夠洒理性

件事全城關注

黑警雖然柒但咁大件事斷唔會無有力証據就拉人掛

on9
用下腦都知個ig ac係唔係條女咖啦
條女仲係醫院嘅時候仲開po接客？
冇腦都有個譜吖大佬
你老母生著個你咁樣嘅畜牲就真係陰撚公啦

話唔定係呢到啲人開

依個仲合理

拉左人就求其 人地都未調查認人
就已經覺得拉錯 定巴打做黑警嫁？

屌

收皮啦 d 港女平時咁串 又成日睇唔起港男 而家老屈人有幾出奇呀

真理性

如果唔係假膠就一定係弱智

我質疑黑警能力反而變咗我係黑警？
道德撚係on9 d

(無前設到佢係咪勞資 純粹覺得好奇怪)

就算假設佢比iphone線綁得好實(對手)
眼又蒙到完全睇唔到
如果167有出去買水, 點解事主會唔大叫求救(?)

假設佢有大叫但係又無人行過/無人聽到
點解佢唔行唔走(?) 好似無話綁腳

又假設真係綁實哂手手腳腳
咁167五點幾走左之後,點解佢又解得到
(有一份報好似話過167幫佢鬆左先走,如果係咁仲怪)

你可能會話買水嗰時係剛剛完事,仲好驚,唔識反應
但係167走前有出言恐嚇佢 唔係應該仲驚咩(?)
我無睇錯既話,167五點幾走,
但佢六點幾已經解完返左屋企同細佬講完再出去報左案

嗰區附近以我所知4,5點未天光都開始陸續多人返工
賣生果,報紙檔,清潔等等嗰一類工作
如果有叫求救話應該有人聽到(?)

好多人話嗰個位唔會留意, 入到最入睇唔到唔出奇
我當佢真係嚇到唔敢大叫, 比人強都無叫,
但係佢地入去(1),176買水(2),買完水返去(3),167走(4),女仔走(5)
呢5次出/入唔同時間 (假設佢支水原本有,都有3次出入)
由12點幾去到5點幾 每一次出/入都完全無人見到 就真係好奇怪

話差人求其拉個人果班
自己的推論又咪同求其

啲黑警成日打壓我地建國 佢地拉人你班口德撚都信既

鍵國就有你地份

我道德係邊呀
炒左車就唔好撐啦
潛水啦

點解我會係口德撚? 話你地無腦弱智都叫口德撚

就算最後條友真係被定罪, 佢地都話係搵人交數, 法治已死

加你分得未呀

疑點
你老豆老母咁正常生啲咁智障既仔女出黎就係疑點啦

潛啦

唔潛得
香港仲要靠佢理性分析架

全部女人都係雞
你班狗公咁努力幫條女護航唔知搏乜

變左花生PO，點解假設條女係PTGF就要睇返POST 1，不過冇人證明到條女係，所以都只係假設，不過有唔少人就一口咬定係

其實理性討論撚一直都係話有3條線，咁點都會有人炒車既，冇所謂啦，冇足夠證據個個都係估估下，又屌下人咁

留名睇結局

一時又話人道德撚 一時又話人狗公
除左標籤人你仲識啲咩

砌生豬肉？
女事主到時會認人架喎

理性講事實係咁
唔通好似你地班口德撚咁
明明條女係老屈人都扮睇唔到

開始懷疑係假膠
定係一啲現實溝唔到女毒到發臭嘅死毒撚

屌你老母 死狗公好威牙而家

全部女人都係雞都係事實

喂連登組團聲援喎仲唔入去支持
[url]有冇巴打一齊去觀塘警署聲援48歲無辜男 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

初初班友話4個鐘唔合理，到有解釋話條女暈左等等，又串條女係咁既地方暈左有問題 ，無限上綱

有言論話個疑犯有用水洗，班友串條女話邊有人會咁做，唔合理，從而串條女口供有問題，講大話，情願屈條女ptgl, 到原來真係有人咁白痴， 自己柒左，無當過自己有問題，繼續從其他途徑話條女係ptgl

條女比人用電線 iphone 線紮住，又懷疑條女講大話，邊有咁巧合有電線係附近，串條女講大話，又話無可能紮得實人，到真係有，班友仲厚顏無恥繼續從ptgl考慮

理性討論邊到似

咁都有得嘈
其實我唔覺假設條女係雞有問題 合理懷疑嚟WOR FF又好乜好
利申先 睇我留言都知我無假設過條女係雞 我係假設條女唔係雞代入去嘅

認完人再衝出嚟攞獎啦

yes 有懷疑好合理 你話有女人唔係雞我都唔信

有部分人係懷疑個女仔係ptgf
有部分人係一口咬定個女仔係ptgf，然後無限上綱
主要係後者有問題

你老母係雞 生左你
你啊婆都係雞 生左你老母

痴撚線
一d理由都冇假設佢職業叫咩理性

你不如假設佢係美國特工啦

其實唔單止針對條女係咪雞，單嘢係有好多疑點
我宜家拉到果條友可以陳述吓事發經過

一樣睇法

引屌波台狗扑左先

( Show Blocked User - 141_miki )

你似係唔理性果個
我唔覺得上網假設性嘅嘢有咩問題

屌你老母 狗公 口德撚 道德撚 理性講事實唔敢聽

yes 不知幾理性

wfc? 我覺得咁多人傾唔好咩?
有咩好認真?

疑犯無業，公屋仔

我同你唔同，唔好拉埋我落你度

言論自由唔撚係咁洗架

成班連登神探柒撚到....
理性分析喎

要理由去返post 1睇返啦，冇追po就出黎屌人，而家捉到人差唔多有結局就個個衝出黎等攞獎

利申: 由post 1追到而家, 本身估條女係ptgf, 但唔排除條女講既野係真, 你當我炒埋車啦, 我淨係想睇埋大結局咋

唔係有字就係討論架
冇話唔得嘅，低質啫

咁又點? 你哋都已經屌柒佢啦
仲有我同佢唔同，佢嘅言論唔代表我

調查當中

屌你老尾呀 又係你自己話理性 我同意你都唔撚比 戇鳩仔

內哄啦柒頭

咁認真做咩?
我反而一邊睇一邊笑，雞又好咩都好
因為單嘢的確係有討論空間wor
而且好多高質留言
乜原來咁多人當自己係神探咁認真

你傻鳩嚟關我撚事

我覺得受咁大刺激仲可以好清晰同冷靜講番成件事嘅經過先會係一個疑點
而班懷疑條女係ptgf嘅人好似冇思考到依點咁

你估警察好似你地咁一口咬定咩
今朝先捉 仲要搜證 安排認人
更何況要等法官總結先

假設唔係問題
依照個假設再放多幾十個假設上去

乜撚野叫上網假設性
原來網上同現實個邏輯係有唔同

真係針唔拮到肉唔會識痛
見到單咁嘅嘢仲可以理性到笑得出？
理性=冷血？定你條撚樣本身就咁冷血？

無諗到佢地主觀意見係想條女係ptgf以食更多花生

yes 傻鳩先會同意你呢啲懶係理性懶係看破世事既biased presumption 你都知

有冇cap 低？ 未追哂post但又想睇

算啦, 呢度好多人都係一碌鳩打沉一船人

我自己覺得結果唔重要, 討論過程得著更多

不過呢度都好多人衝出黎攞獎同踩低人, 我地又控制唔到

我覺得代入167 果個巴打幾高質

就算係雞咁就代表可以畀人姦？

拉唔拉到人，同佢係唔係老屈，係唔係PTGF有咩關係？

屌究竟有無温書，同埋你中文程度去到邊？仲係度自膠

咁走出黎做乜 繼續做嘢啦

喂理性撚
應下我啦屌你老母
理性到可以笑咁撚仆街嘅？

連登會員48歲了 落網

從來冇假設條女講嘅嘢一定假
只係假設有其他可能性
因為件事好唔合理
利申：有朋友試過比人老屈性侵

你都on撚9，
我話見d 留言笑有咩問題?
我又唔係話個受害人唔慘，我都想知事實真相係點
睇嚟你俾網上留言影響得好深下

無關係? 依家又話無關係? 之前先話PTGF= 一定唔係老強= 條女唔介意= 無罪= 條女老屈

其實有唔少巴打既推論都唔差, 雖然未必中結果, 但係真係有思考過

唔會一黎就踩低人又屌柒人

好多神探要炒車

有條撚樣衝出嚟係咁屌人咖
你小心D

拉左人就唔可以係條女老屈？

啱啱有條友連話條女係雞都唔得咖
佢咪又係咁踩人果個 扮咩清高

認真
點樣冇假設條女講既野係假之餘
又有其他可能性？

人地係大膽假設
理性求證

同埋而家都係調查當中，拉到疑犯姐，都未有任何實質證據。我唔信黑警冇從ptgf個方向考慮過，差在講唔講出嚟姐。

風頭火勢呀巴打，啲人會追住你嚟屌架...

留名睇個犯認左罪，都係條女老屈
連仔眼中有老屈，冇老強

之前係咁捉住話條女知道個疑犯係約30歲，所以好大機會係ptgl，而家個疑犯48歲

樓上有隻癲狗追住我吠添
明明我都係代入條女唔係雞
我笑吓都要俾佢屌呀 痴撚線

又話人有無用腦 又話人口德撚
個個見到觀塘站平時多人 就以為一點幾果陣都多 猛話唔合理唔合理
琴晚東張西望都高質過你地啦 真係實地視察嫁 你地呢？google map

討論過程對於某部分會員係可有可冇
佢地淨係要結果, 然後拎個結果黎屌柒你炒車
我自己覺得冇所謂, 大家價值觀唔同, 我自己就好欣賞有思考過既答案, 雖然唔一定岩, 仲要俾人屌

理性討論姐

巴打我認同你嘅講法

因為都話因爲佢講嘅嘢好多地方唔合理，但我從來都冇排除佢因為被強姦後精神錯亂，導致講錯嘢。

實地去到真係好撚靜無晒人

應該好多人冇追post, 淨係拎個結果係屌柒人

去到咁上下 又變左口德post

我覺得討論點應該係base on唔合理嘅地方
而唔係乜撚都假設假設

post 1已經有追開post
咁係咪可以繼續拎個結果屌柒人？

用水沖唔沖得走曬下體d DNA?

留名睇到時入到罪，都有人屌係冤案，條女係老屈

如果唔合理既地方因為假設而變得合理, 你又點睇?

好多人一聽到
吓，話條女係雞，無撚嘢下嘛
已經癲撚咗

果陣有班撚屌一直死撐話夜晚都多
條女比人寒住把刀姦緊果陣 又猛話大聲叫四個鐘點會無人

好多野都放啲假設上去就變到合理架啦

求指教, 邊到出錯? 理性討論緊 可能有d野睇錯記錯 sor
POST1追哂, POST2未睇哂就見到拉左人,
skip左中間一埋嘈交既回覆
淨係知拉之前新聞話差佬去查買水既機 查到500米

有個口德撚大大個響度啦，見唔見到

所以咪可以考慮埋囉, 你覺得仲有冇其他假設可以套入去令件事合理, 你都可以提出俾大家思考下咖

啱啱睇咗東方live 條友唔似167 咁矮
定係隔離d 呀蛇都咁矮

隨身水啊

咁結果呢？

我估中個6合彩no.算唔算係我理性分析左個可能性出嚟？

呢啲咪理性囉 你咁理性分析撚有人屌你咩

拉錯人

我自己嘅觀點係
如果真係做g,好難受強姦條法律保護，因為好難證明到條女扑緊個時係唔願意。
情況就好似打拳咁，真係預左比人打，但到比人打死左個時，個官都好難判打死你個個有罪（假設冇犯規），拳腳冇眼。
我唔知個比喻有冇錯。

咁要睇你估中係咪有客觀証明/自己FF出嚟WOR
有人話可以計出嚟，我就唔知喇

個問題就係 呢到有好多人冇諗過點樣去証實呢啲假設
Or so call証實既方法都說服唔到人
然後有啲人仲要放更加多假設上去
咁都叫討論

上個post有條友串人講野假設性多，上法庭個官唔受，到成班人講ptgl又無人咁講wo

另外有睇post 1就會睇返將ptgf呢個假設放入去可以得出一個幾合理既過程

咁而家有結局緊係可以推返所有假設啦, 冇結局大家都係估估下, 有d信條女, 有d就唔信咖啦, 唔通一面倒支持一方先叫做岩?

計出嚟嗰啲唔知發左達未呢

又要講返
點解要假設條女係ptgf
唔該追返我先前留言
開始之前又要講多次
我地得到既資訊只報紙講
而每份講法都唔同
最基本大部份人都知到單野疑點重重
我地唔係警察 冇可能確認疑點真假
所以假言被所有疑點都係真

次後講返點解會覺得條女係prgf
就係因為d疑點
現場根本就求救到
依一點可以肯定到女事主係冇求救過（唔好話有刀）
因為搶電話個時都冇大叫 只係追
性行爲就發生左 亦可肯定女事主同犯人唔係熟人
咁係咩情況下會同個唔識既人發生性行為同冇大叫求救
好簡單 因為性行爲係自願發生
再諗咩情況會同陌生男人發生性行動 除左ptgf我就諗唔到

最後我想再講我既推論只係解曬所有案中既疑點
如果我推論係邏輯上有錯你地可以糾正

反而覺得警察要破案立威，就算當中查到一些內情會唔會唔公佈?

做G要比人搶電話？做G唔去爆房？
邊個話女事主做G架
連登仔開ig扮事主就信到十足十

我見到有呀，好多WOR，話條女做雞係合理性懷疑
而唔係單單一張IG圖囉
不過我懶得搵返出嚟喇
利申返先，我係代入條女唔係雞嘅，樓上條口德撚同我死撚開

拉左人家拉錯人 有冇女事主既圖 ig 想安慰佢

話係ptgf嗰啲有無諗過，有無ptgf會俾你係呢啲咁嘅地方就地正法呀？事關係上面已經肯定案發地點唔會係老作出嚟

呢點真係駁唔到, 有啲人純粹將自己既諗法講出黎, 但係冇辦法再加以陳述, 即係鳩up

一早有爸打講過

其實我原意開個POST係覺得報章 網上 + (疑似女事主描述既情況)
睇左咁多樣都覺得件事唔係咁簡單
所以開個POST來俾大家討論下 扯東扯西都唔重要 (當然 有部分留言我都直接SKIP左佢 因為睇入腦係無營養)

高智犯??
有心策劃??
犯人係相熟??
慣犯??
路線1 犯人有心行動 女事主慘遭侵害 (呢個係大家最正面既睇法)

但事實係咪真係咁一面倒呢?? 有正必有反
就有巴打提出假設
路線2 女事主可能從事不道得交易 但最後亦遭到侵害 (呢個係大家都唔願事見到既一面 ) 但唔等於呢條線發生係0%

有討論 即係有思考既地方 接受不到訊息 / 意見 係我開POST原意
事件本身就無絕對性既一面倒(未公開判決之前)
又何必思想禁錮其他巴打 要跟自己果一套去諗野呢

啲女做Ptgf咁撚高要求
竟然有人覺得係街扑會合理？
見到個款成個連登仔咁都直接擰轉走人啦

之前有論點話有錢就得ma

洗撚利申咩傻閪
係度扮理性持平？

咁如果ptgf既電話俾條友搶左, 條友要ptgf跟佢去案發地點, 有冇可能?

利申: 純討論, 勿屌, 結果差唔多出黎

睇下東張西望啦, 點幾鐘去到現場撚有人咩

收皮啦你條撚樣
你根本無睇過點解話條女係雞嘅理據
淨係識屌人串人有咩意思? 顯到你唔撚用腦囉
我係你就死返出去啦

個問題咪係咁 一個鳩up 就有一兩個傻仔信 信又要留言疊上去鳩up 愈作愈大 愈來愈誇張

點解打劫會劫銀行卡已經解釋唔到
有兩個可能
1別有內情
2個犯極蠢

咁ptgf呢個point就同件案一啲關係都無

而且你個有無求救呢個點亦唔係一樣你可以證實到嘅嘢，因為你唔可以否定當時真係無人係附近，所以你推論嘅嘢基本上可以話係廢嘅

巴打 我鍾意你既思路嫁 你用你自己既論據的確可以FIX走部分疑點

線路1 同 2 我都有不停吸收大家分析
覺得大家諗野真係好勁 收集左之後變得好全面

你唔好一嚟就轉重點，我冇話個男搶電話冇錯，單嘢男個個唔衰老強都衰梗行劫。做g同爆唔爆房冇關。我冇信到十足 ，一直都有兩個假設。

到個結果出到黎係推翻哂所以假設條女係雞嘅論點
到時就真係唔知邊個傻閪唔撚用腦啦

根本啲人都on撚9

顛撚得過你地求其唔知邊度話到個ig post就屈人係雞
之後就成堆人係度ff係勞資糾紛，又話skout約出黎唔對版乜柒乜柒，咁樣既理性高質討論過程都可以享受既會係d咩質素既人

柒左仲要屌人出黎攞彩，大把人一開始問你班智障神探做咩大膽假設人地係雞就屌人地道德撚。自己靠新聞同唔知咩ig得出既結論，就係大膽假設細心求證既結果。人地差佬有現場證物，證供，鑑證拉人就鳩拉既疑犯。而家咪係出黎攞彩，係笑柒你班自我中心，雙重標準既中二病人。

Cctvb呢d野連登仔唔會睇
要睇就睇Google map，鬼佬野，高質

我嘅立場係唔排除所有合理假設
咁又點? 討論吓有咩問題? 結果重要，過程都重要
擴闊自己個腦諗嘢啦
唔係一定等一方意見先係正確
依度唔適合你依種只有自己意見嘅人

有咩內情可以解釋到?

有解釋到，你自己去睇

我不嬲都唔BUY IG 張垃圾圖
但我唔反對其他人有唔同意見
唔該你唔好屌我

交通意外處理組到場未?

到最後推返曬所有野 唔出其
你諗下我地手頭上既資料有幾多？
我只係大膽假設左 到求證我真係冇方法
我地手上既資料只係報紙幾行字仲要份份唔同
更加唔知真唔真

有時見到人話係依啲討論到學到嘢真係打冷震
淨係實地考察下都冇就已經唔高質得去邊啦一味靠google map

尋日討論大部分人都無考慮到
事主心理狀態比既口供
個個都以普通人心情去睇件事
就話事主講大話作故仔老屈
就係雞 討論條毛咩

有講，追post

我正正係想講依點
我前面其實已經都有講到
遇到咁嘅事個精神狀態實有問題
點撚樣可以清晰咁講哂成件事出黎？
依班撚樣就淨係執著係條女嘅證供到
個討論高質？高質得去邊呀？

一開始你地所謂疑點就係對當時環境唔了解
又話求救又話好多又話好易比人見到 點解唔大叫
然後就住錯既了解去不斷引申誇張既假設
偏離事實

其中一個可能係 銀行卡身份證係電話套到
我既假設係建立係所有報紙講既都係事實
有報紙講劫銀行卡 有信用卡 有d講埋身份證
除左咁我諗唔到點解會劫埋身份證

睇嚟我地可以做個朋友

呢個先係重點，除左個女仔比人姦完狀態有問題，強姦得人既本身都唔正常得去邊，其中一點，班友仲笑條女話個疑犯用水沖洗個口供假，炒晒

臭味相投

推下先

就嚟1001 你地洗唔洗開3繼續查案？

星期六 日 9龍灣有3間戲院
你地睇下尾場幾點先講
星期一至五有冇人我唔夠膽講
但星期六日 冇人我就膽同你講唔撚會
睇東張西望個d唔該用下你個閪腦

咁搞笑
咁的確有堆人係ON99

太on9之故

講真就算旺角一樣有大把暗角位

所以話大膽假設成日俾人誤用
以為點ff都得

你係度嘈，事實有無人你又係咪證明到？

多得呢班人唔小

我覺得一個高質討論係可以有人出黎做個實驗去證實某啲論點
例如按照番個案發時間去個事發地點睇下係咪真係咁少人
甚至乎搵多一兩個人過去做實驗嗌下係咪真係冇人聽到
咁先至叫有助去有力推翻或引證

係都唔出奇
仲以為你講既內情係咩個女仔識個犯果d

其實我自己覺得個女仔太驚同受左刺激
所以口供方面先會咁亂
當然啦 幾份報紙寫嘅野都唔同 都唔知信邊份好啦
同埋啲on9仔話警察求其揾條友砌佢生豬肉
咁你有冇證據呀 係你砌個女仔同警察生豬肉囉好冇

咁就乜撚討論都唔係啦 個個都大膽假設左
又無方法求證 你起碼搵事實基礎去穩固自己所謂假設
搵證據去排除問題 去證實疑點
你地成班狗噏成兩個post就係不斷假設野喳？

收皮啦佢地班友
之前都有人講過個度係可以冇咩人

但班神探根本上晒腦

我自己初初接觸線路1 因為睇完有好多講唔通既地方
就睇線路2 既巴打說法 出奇地有部分巴打分析得較為現實同FIX到部分疑點
令成個犯案動機 犯人所作所為都合理化
去到個POST後半部 線路1 又有巴打推出有理論據(E.G. 女事主精神狀態 一般犯人心態) 又係值得去嘴嚼

當然 有D巴打亂入 令個某幾個高質巴打俾人順手打沉埋船

咁的確有部份巴打係唔合理假設 例如得張IG圖就認定條女一定係雞
咁咪唔用腦
但唔代表懷疑條女係雞係唔合理 樓上有好多巴打都講得好好嘅

開3繼續查啦

連登神探

有報話係查附近運動場等等水機cctv破案 所以先覺得怪,
頭先睇完live發現佢無講到支水,
淨係有記者問左先答有係現場檢獲一個水樽, 調查當中
睇d現埸相, 一地都係垃圾,
要搵到一個水樽應該唔難

依家先唔理支水,
唔理d報紙, 睇個live得出黎已知既野:
佢係追電話時有大叫呼救, 追到橋下面先比人強行拖入去

我成日星期六日係九龍灣睇夜場
自己去睇下啦
唔好話星期六日
星期一至五
九龍灣去調景嶺尾班車係1點
住北陸係12點50
案發時間係1230
真心唔明
求救疑點好大

開3留名睇結局啦

支持 開3 連登神探3

如果對方有刀嘅話
我都寧願啞忍比人劫財劫色
好過受傷 甚至死

我寧願死囉
俾個臭汗阿叔屌 一世陰影

仲有班傻9係到分析案情，你老尾人地班差佬會蠢9過你班連登仔？你班垃圾賊又唔識捉，一味起樹9估，去做智力評估啦廢青。

尋日我已經講左
鐵絲網後面果個真係無呢件事發生 係無人會留意
而佢強姦果個位 事實上有好多視線阻擋
再加上事主強姦後受情況影響口供
可能對時間上出現混淆

利申 住果頭

POST 3
大家都好出力咁互辯

你呢個算乜鳩論證？

你根本無諗過案發地點點解係真

無考慮過個女事主個精神狀態俾嘅口供係咪有錯亂

你太多嘢按常理去推但無諗過其他情況有機會係咁

因為你已經先入為主去諗個女人係講大話

從而諗更多嘅嘢去推翻個女人

所以由一開始就係錯

你証唔証明到當時現場係點
冇可能冇人？

差人會唔會用報紙幾行字拉到人呀
最應該做智力評估個個係你
我地只你網上討論 真相既所有可以
如果我有方法求證 洗撚同你討論咩 我直接搵證據啦仲討論 傻hihi

你地冇嘢留戀啫

連登仔查案唔洗你教

姐係鳩up啦

你意思係果段時間一定有人?
如果條女真係好驚呢?
唔排除佢係嚇到出唔到聲

唔用常理推理咩叫邏輯？
邏輯不是常理？
所以咪話我問唔到個證人所有疑點所以我只可以推論

總之1點前一定有人呢個假設已經同事實無關

咁我都知 你咁多恩客 一定好多精做紀念
屌你都費撚事

自己星期六日去個到睇下啦
比人搶野就應該邊追邊叫啦 仲追

1.果個位有幾十架巴士會停站，無論咩時候都好多人搭車

2.果條行人天橋係24小時都一定有人會行，而且唔少。

利申住附近

你究竟俾人搶過嘢未？

屌你對眼係咪細到只睇到某部分嘅字

點解你咁肯定
你係瞓街定點?
除咗條女俾人姦果個位 果條路1:00 樓上巴打話睇完戲時間一定有人

笑撚咗
啲毒撚郁啲又發癲話人係雞

我係針對你個名傻鳩
你真係柒撚到上天

呢樣已經on9啦，總之有巴士就啲人一定到總站落車，咁樣單案永世唔洗有答案

我個名咪肥婆ptgf post條女囉
唔通真名上登咩
咁都要放大字體